不規則分享 | 化妝品+護膚 (19)

見1001嗰位絲打無開 幫手開咗先

lm

見對上一個post 講緊notorious
我買左notorious 同strip 本身都係黃黑皮 覺得好自然
Notorious 有少少紅 strip偏啡啲 但相比我會中意notorious 啲
去櫃上試下先實冇死

想問sis 有冇好用控油base 推介 用過sofina 台版覺得太干 lm 又好雞肋 而家用緊ysl 冬天用就好 但夏天會溶妝

有冇絲有用it cosmetics cc cream可以包膠
想買枝夏天懶人可以日日用嘅底妝 見佢有幾高防曬度同埋啲review對佢評價都好似幾好
利申大汗混油肌

前排買左bm original foundation (礦物粉個隻) 但我用完感覺上同冇用係冇分別...我用埋佢個primer同mineral veil 但成個妝感完全唔好睇... 搞到我完全唔想再用 但買左成set冇得唔用
究竟係我用錯方法化定其他問題

聽講日版sofina冇台版咁乾 而且控油好啲
用過日版覺得控油唔錯 不過我個鼻好乾好易甩皮就用完覺得個鼻同鼻旁兩側有啲乾

如果係乾肌就唔好再搽控油base喇 效果會更衰

大家有冇liquid blush推介
利申 胭脂新手 用唔到粉狀
Thanks

想知點解用唔到粉

Glossier不錯
搽上面好自然 易推
我有時懶當眼影搽都好靚
不過唔送香港 要用集運

有無人用過日本個隻24h cosme?
我因為鍾意個代言人本身又係敏感暗瘡肌 所以去日本個陣買左盒粉餅黎試 估唔到又幾好用 平時勁乾既我都唔覺乾 仲越耐越貼

因為個鼻都好易出油 所以而家多數局部用/要帶妝好耐又冇得點補妝先會用

用過，個掃會推走粉底同遮瑕 不過可能係我唔識用 液體易d carry同推開

唔該絲打 我上網睇下先

絲打有冇定妝先 定完妝輕輕力掃上去應該推唔走

會唔會係乾到出油

有啊 我用lm碎粉
已經好輕力 同埋好難拎份量 上多左就成隻馬嬲屎忽咁
今日朋友借我用液體 幾自然 想上黎問下有冇好d既牌子

如果係咁嘅情況我覺得你係乾到出油喎
如果正常情況下你嗰鼻普通出油而你再搽控油base就理應唔會再甩皮同feel到乾
如果你係乾到甩皮又feel到乾再搽控油就會乾上加乾，你皮膚本身已經乾到令皮膚自己出油做保護，但你仲要阻止佢去做呢個工作

你係咪定妝定得唔夠多
最重點嘅係你上胭脂係點上先 拍定掃定點樣？

如果未識用粉 可以試下沾左粉再用掃輕輕印/點上面 應該冇問題既
試多啲用粉 粉狀胭脂多啲選擇
我自己有用過膏狀 innisfree 大紅色個隻 睇落好驚但上面就好自然

有咩化妝掃推薦

會唔會係掃問題
粉狀胭脂可以用D唔太上色嘅
小量多次上就冇咁易出事

Liquid有時都唔易handle
因為都幾上色 上多左都好煩

粉狀新手推介bourjois烘焙胭脂
佢個掃都幾好用 係山羊毛來

有無絲打用過bm新出既光影
用開佢暗瘡系列化妝品幾好用 心思思想試佢光影

圖是google的

個人認為幾好用，點幾點再推開就做到好似白裡透紅咁，臉唇兩用，搽嘴都OK

之前萬寧有賣嗰陣買咗粒鮮紅色，搽出嚟係右下咁
$100以內，而家好似變左sasa獨家，可以search下

話說最近買左兩件唇部產品
覺得啲色幾啱夏天又好用就想分享下

1）Canmake Candy Wrap Rich Color #04 （$68）
呢支唇彩係舊年10月秋冬系列
平時係logon同sasa唔係好覺眼
咁啱係R.O.U見到佢擺左出黎就試下
隻色係偏粉少少 搽上嘴好有青春氣息
同埋真係好潤好潤
但持久度係會差咁啲
而且都幾黏嘴
但我唔care 色靚同唔甩皮最緊要
［圖from google］

2）Estee Lauder Pure Color Envy Sculptung Lipstick #380 Complex （$290）
呢支唇膏就偏橙 膏體係有珠光
有光射埋黎嗰陣會好似上左highlighter咁超靚
同樣係好潤 就算我個嘴有死皮
搽上去都好靚好似冇晒死皮咁
持久度不過不失
總括黎講佢賣咁貴真係值既
［圖from google]

試埋上手俾大家睇

我都有紅色嗰粒 但唔知係咪推得太粗魯 會推甩少少底妝

有冇保濕serum推啊各位絲打
問咗幾次
我一時混乾一時混油
額頭會甩皮

其實係冇乾到出油li回事
好多皮膚科醫師都講過，只要保夠濕就唔會出油其實係繆誤離
影響出油既因素主要係溫度
如果塊面真係好熱搞到出油，可以用噴霧幫塊面降下溫

當然天氣熱都會出油，但一定唔係100%都關天氣事，你咁樣講咁泰國、菲律賓人咪個個都成面油
皮膚有樣嘢叫油脂腺，油脂腺本身分佈唔平均，所以先出現咗混合性肌膚。油份不足係會引致皮膚乾燥，所以皮膚太乾都會出油
唔係我亂咁噏當秘笈，係有新聞的。

你買左邊隻色

Three mini dash 01
隻色勁自然又有光澤感

有無人用完lm碎粉覺得好厚粉
係咪我唔識上 ？

我都唔識上碎粉 究竟係要上到塊面好滑好滑 定係點

其實只要你薄薄地上完碎粉 摸落塊面無咗上完粉底嘅黏笠感(?)就可以

你攞完粉上面前會唔會先「櫈」走多餘嘅粉先再上？

我有啊不過唔知點解好似個樣有啲粉感

你係咪一上完粉底嗰類就秒速上碎粉

好有性趣

Primer : medium
Foundation: light
本身我係黑皮膚

primer 同mineral veil 我都唔鍾意用
而家單用粉

我而家唔知點好 勁唔想用 諗緊係咪買錯左色 但個陣ba幫我上色我又冇發現依個問題

如果想白啲不如用其他牌子既base?
等塊面無咁暗啞再上粉
我自己都唔會用佢啲primer

局部出油用ettusais oil block base

佢枝primer我覺得好一般，佢個碎粉（我用淺粉紅色）都唔好用，好易粉樣
但試過唔用primer，就咁揸防曬，再用MUF碎粉出黎個妝效又好靚 冇毛孔咁
上妝方法我用佢枝掃打圈上既，上完一層要遮既地方再輕輕咁印
我用哩隻粉化好耐都唔溶，但會浮粉，不過浮得唔嚴重既
隻碎粉我而家係齋搽防曬出街時先用佢

利申黃黑皮
Original fdt色號我用medium beige

試吓肌研金色樽身條line
我本身混油 秋天去韓國嗰時乾到爆用啱啱好

Sis你係成套護膚品都用呢個系列？

而家夏天用金樽太潤喇

個陣佢話唔用佢地支primer會kick粉 所以買左 絲打你用開邊隻primer ?

但絲你用完個妝感係咪都ok啊?

Hiddie好似有review過
仲有個台灣youtuber雅匀都有
好似唔太岩夏天用

樓上講起控油base
用過media粉紅色個枝覺得幾好用
試過番完工去睇完演唱會個妝都係度
用完係都會岀油 但會令個妝last耐好多同埋溶得靚d

佢好moisturizing 適合冬天唔同膚質用
就算會出油上翻powder就可以
coverage中等 好sheer
至於持久度就半日度啦 上全日到夜晚會"lut"
如果你係皮膚多印暗粒佢唔會幫你改善要靠concealer
佢色號選擇少香港人應該係between light同medium
至於夏天就一定會溶啦香港太濕你會覺得lup

應該夠 我用手摸過冇痴粒粒先上
我用掃輕輕掃係笑果陣特出黎果舊肉

唔該絲打 我試多次粉先

唔該絲打 我去sasa睇下先
不過06會唔會太深 我去試下先

唔該絲打
我試過 個質地好似怪怪地咁

唔該絲打 個包裝好靚

想問下用bm remedy嘅絲夏天出好多汗唔會好易甩咩 我就係因為覺得好易甩所以想換返用foundation
btw呢到有冇人用過hanyul嘅foundation？

細細力就推得開，頭一兩次都會用多咗同埋唔識推，再試就識用

係 佢似係mousse同liquid之間
開頭用好易用多咗，用落就控制到，一次用幾點一盒有排用

我見呢個post勁多絲打話聽過啲ba講
心諗如果盒粉淨係可以配你隻primer 都幾廢
我自己用緊sofina 控油base 完全無kick粉
不過前提要保濕做得好呀如果你會出油/甩皮
而家化左妝5個鐘返左工4個鐘都未甩

我有圓盒 係日本買的
我應該係05色
覺得好方便
而家用礦物粉就唔想再有咁多粉
覺得都幾自然

其實有無方法令到個妝就算係咁呻鼻涕 鼻頭位都唔會脫妝
呢排傷風 個底妝化得幾靚都好 一呻鼻涕 鼻頭位就脫L曬妝 定妝粉定妝噴霧搽曬都係咁

有冇medium coverage嘅cc cream好推介
想搵隻冇乜氧化嘅底妝產品
利申 混合肌

我有用 我係超乾敏感肌
覺得佢幾好用唔乾 texture算厚身 可以均勻膚色 仲幾香

不過覺得佢適合秋天用多d 夏天有d厚 驚太焗 e排都冇乜用佢

long lasting ? 用咩色
睇完hiddie 介紹想買 .但夏天好易溶咁

想問塗eye serum係咪一定要塗埋cream?
因為自己勁易生油脂粒
塗咁多有好高程度會生 (e+淨係塗cream都生佐粒 )
所以想淨係塗serum睇下得唔得 但又驚保唔到濕
定係塗eye gel?
但我又唔熟eye gel 有冇好推薦
20歲女 輕微眼紋 有黑眼圈同眼袋 但主要淨係想保濕 因為驚太多效果會生油脂粒
thanks

我都想知
轉鼻敏感個鼻d粉甩到唔想做人

想入手shisedo 嘅防搭
有冇絲過？
因為我好大汗，佢又講到好防水防溶咁
會唔會好焗好厚？

我用防曬+original+Muf碎粉 妝感ok㗎

我記得之前有人推薦mufe碎粉掃 前兩日去counter ba姐姐介紹左兩支 128 同 kabuki brush 邊支先係?

防曬？買咗枝深藍色既防曬，用黎for 行山
唔焗唔厚 但總係覺得佢上面有種薄菏感 同有啲乾
利申：中肌

好的
我t字位會出油
同埋真係好多好多汗

咁睇黎it cosmetic cc cream真係要等冬天先買 我都係比hiddie燒到！
咁夏天想日日用 薄薄地自然唔使高coverage 但最重要持久有冇咩推介 專櫃同開架都可以 EL double wear真係好持久但真係唔可以日日用
依啲天氣出街1分鐘都流哂汗

同你情況差唔多 夏天皮膚都好乾 大力推你用幸福肌支美好時光 。 血管問題只有激光可以改善 有染料雷射、585，要keep住幾個月打一次 效果會好明顯

我都係想要支薄薄地 .
考慮緊double wear nude

唉 我唔知道究竟係primer出左問題定真係揀錯哂色

你又啱喎 我試下用其他primer先

逐樣試
試下齋上original

你係嫌佢冇遮瑕 唔覺有上粉 定係唔夠白？

唔覺有上粉同埋好似膚色冇變過咁 我唔係話想勁白但想化完都覺得化左妝咁 依家每次用完同冇用係冇分別

你本身皮膚好好 ?

臉暫時冇乜暗瘡嘅 印都暫時 冇乜 係有黑頭粉刺個啲

我個日試fair色，化左係感覺無咩化過咁，係皮膚睇落好左咁 不過我要自然，所以最好唔好睇得出有化。

我fd陪我一齊去揀，fair色上面，佢話無咩分別，個日曬完塊面紅紅地，我見cover左少少紅囉

兩枝都係，我自己會prefer 128，128嗰頭係扁平形，我覺得易上粉好多。kabuki brush就易帶出街。睇你自己鍾意咩。

買咗白色果隻bb for sport
真係超級無敵防汗
之前用MAC studio fix都已經唔錯 但出耐咗街都係會出油甩妝
Shiseido果隻係9成都唔甩
有一次要喺outdoor做野 上妝超過十個鐘番到屋企都可以卸番大部分色出黎
我鼻頭好易出油 用紙巾印係會印到啲色出嚟
但整體妝感都係好完整
佢個質地係真係比較難推 感覺上好乾
所以上妝前要搽好保濕skincare
但我用佢搭配sofina日版primavista底霜 就算坐office冷氣環境都唔會覺得乾 唔會乾到淨粉甩妝

比大家燒左買bm gen nude既notorious
睇圖係真係唔會買 試左就
開心使用中

我塊臉長期好乾 有大量油脂粒 應該點樣護膚

利申：巴 呢方面0知識 求推介產品

求推薦不暈既眼線膠筆
今日用左kate 最平果枝smooth eyeliner pencil 條眼線都未出門口就已經暈到下眼瞼都係 好似熊貓眼咁

same 同問

弱弱一推Dejavu眼線膠筆
我自己用啡色好持久
（戴con滴眼藥水同捽過眼 上星期 都30度+喇
lunch出去到夜晚11點幾返屋企9成仲係度）
不過都有絲話溶
所以只係俾個選擇你
絲你本身係咪大油眼？

又混乾又混油都係唔好用太潤？
平平地肌研我覺得夠做
用完有改善
或者innisfree有個seawater系列
冇咩人推 不過我用完效果唔錯
吸收好 唔笠 保濕力都夠
利申：額頭特別眉心瘋狂甩皮

唔係呀 但多汗 at least我用liquid eyeliner畫外眼線就一定唔會暈 但係畫內眼線我都係鍾意用眼線膠筆多d

我覺得膠筆都有麻煩嘅地方（sor我技術差
順便想問你會點整走畫到睫毛根時出嘅嗰啲碎碎

啱啱買咗clinique 72 hours個面霜同serum
睇下好唔好用先

咁正
仲可以hold住個妝
好吸引喎

以為技術差既先會用膠筆lol
正路應該唔會出碎架

以後唔撚會再用Clinique
搞到我塊面敏感生粒粒到依家都未好返

咩產品
我用過好多佢嘅產品都好好用
希望冇事

粉紅色保濕gel
我買曬成個系列

呢排好多人問眼線筆 早幾日係PTT見到有人求推薦

裡面有一隻(唔太記得名sry) 有台妹話係夏天街頭喊幾個鐘都冇溶到

sorry絲打 係街頭喊幾個鐘嘅產品唔係眼線筆
係粉底

Addiction不錯

每次化完妝 番屋企睇 個鼻d粉刺就出哂黎
可以用夾夾到
已經用bm
有冇絲打都會？

MAC嗰枝我出完show爆曬汗嗰妝都無甩過

點做到
好想瘋狂清哂啲黑頭粉刺出黎

幾long-lasting, coverage都唔錯 感覺上唔會傷皮膚
但真係唔建議夏天用 會lup
我3月開始要on top用粉定妝先出街

佢得3隻色號唔係人人都fit到
我黑皮, 膚色介乎light到medium, 最後揀左light 第一日搽就到人發現塊面明顯白左

試下za

利申 對眼少少油都冇 不過覺得幾好用有回購 照推下

浮起哂
擠完過幾日又出翻
唔係好事黎
我平時一禁 d黑頭就成條彈出黎

見機場特價仲一次買咗兩枝serum兩罐gel
希望無事

有冇絲打知道喺香港買fancl卸妝油幾錢？
係咪同日本fancl 差唔多價錢？

我單眼皮
用eyetalk紫色痴到變內雙
但係幾個鐘之後就會變返單眼皮
有無絲有解決方法 感激

聽講重silicone假滑
我暗瘡肌不了

我問過好多人都會wo
有fd會用棉棒整走佢
我就直接用手 但感覺對睫毛太暴力

但我覺得唔係超大汗／經常需要長時間喺戶外嘅話唔洗買，因為佢個質地真係好難推，平時我都係用MAC都夠，shiseido果隻我係買嚟for遲啲去泰國旅行玩水用
試過搽佢同MAC上手再沖水試佢地防水力，Shieseido依隻係我用手用力再落埋普通洗手液狂捽都唔甩

我就係係歐洲機場見佢set裝咁平先買左成個系列用

我就搽eye gel 比較清爽 （body shop)
你怕油Face cream避開眼位先啦
始終已經moisturize左
眼紋好難去 我覺得當預防咁用

qq 我果d擠都唔出 好貼到

好似好吸引

其實反而想問用bm礦物粉既絲會唔會再用碎粉定妝
我成日都唔想上定妝粉
覺得淨用礦物粉已經好靚

同埋記得有絲介紹過雪肌精定雪花秀既產品可以美白
最近返工皮膚好暗啞

la roche posay 好定ad+ 好
for 暗瘡暗粒

Thx
咁sis你有無做過激光 效果點樣？

仲有幸福肌支野可以係邊到買？

會阿 會再用bare pro定妝
如果無用碎粉 會好容易溶妝

我之前見過絲打講有silicone 所以都冇買
但又搵唔到相關嘅野 同埋睇過成分表又冇 （唔清楚如果有 會唔會寫係成分表）
所以衝動就買了
琴晚用咗好彩冇敏感

Biotherm 啲產品好唔好用？

毛孔粗左 可以點算

絲打皮膚好健康

想問下各位絲買直髮夾 Ghd好定amika 好
頭髮軟到好似做咗負離子咁 頭頂勁塌
邊個會hold得好啲

真係咩？
但成個鼻都係黑頭
睇落都暗沉
擠整都有

今晚準備快閃遊台灣 後日就番
大家有無d咩台灣必買推薦？
利申 個半月前去台灣買完orbis lovemore同1028 mask
integrate眼影 fino髮膜
今次未有咩目標
求各位姐妹放下火

我化完妝個鼻都係咁，用卸妝油摔幾下就摔左幾粒出黎

戒咗粉底幾個月 皮膚好似識抖返氣咁
呢幾個月都係 防曬+調色base>遮瑕膏就搞掂個底妝 而家反而上返粉底覺得成塊面好唔自然
皮膚真係少咗落妝落唔乾淨啲暗粒 同埋暗瘡都少咗出
利申混油肌

我想分享下Obagi C10 我個陣搵代購買 都要$520

本身買左用嚮塊面兩個月都無太大感受 唔覺好收到毛孔 而我無乜暗瘡印所以都唔知去印效果

但前兩個月去camp俾蚊咬到成腳都係蚊癱印 過左一個月都未好 於是我有時夜晚會滴一滴obagi精華嚮手心搽蚊癱 啲蚊癱退得快左好多 除左用obagi我都有用去疤膏 但淨用去疤膏既功效無咁明顯

所以有暗瘡印既朋友可以試下用obagi

急求cleaning mask推薦！買唔起專櫃
最近唔知咩事出瘡出油好勁 但最近勤洗面就好啲

毛孔都擴大左 之前完全冇毛孔問題日日清水洗面都得

有無有效既美白丸推介？ 食美白丸係唔係會白得快過搽美白產品？
另，有無絲可以推薦隻減肥藥比我？

本身用緊bm remedy粉底嘅，最近手痕買埋barepro打算補妝用
而家打算將pro加落remedy咁做底妝，不過唔識點用佢支barepro專用掃上妝
有冇人用緊分享下點上臉

有冇絲打推介邊隻卸妝油？
諗緊fancl/ shu umera/ Bobbi brown
利申 乾肌

我會轉兩圈攞完粉係手背度dun下先 佢拎得都幾多粉下
跟住係額頭 面豬登 下巴 掃幾下 再全面掃 轉圈上又得就咁掃又得
上完一層唔夠coverage就再上 唔好一下上太多

想問問
如果用佢支prime time original
係咪一定要等佢乾乾地先可再上粉？
但呢支primer好油咁既feel
驚有排都未乾

請問絲用緊邊隻調色base

用過media 好焗又生暗粒

用緊咩調色base

化少啲妝 皮膚真係會變好
前排個幾月無番工無化妝 一粒瘡都無出過
無奈星期一就番新工 又要焗住塊臉十幾個鐘

我記得個bm幫我試妝個陣係直接濕濕地上
上完之後就好貼咁
不過我嫌太厚無買到
但佢比左sample我 話呢隻唔好查係眼周圍 唔係會生暗粒

咦一早起身記錯了
我試妝個陣佢同我用另一支primer的
但sample就送original的

但我估應該一樣用法 因為佢無提我要等佢乾

我買個陣佢就教我要等30 秒至1 分鐘到 但都係濕濕地咁上

謝謝絲
我係用呢隻primer 同佢既專用掃
但總係上得唔均勻既感覺
用完呢隻original 要試試remedy先得

問絲打，有咩soothing mask 好用？
想撻落D疑似想爆瘡既位

唔記得了 可能唔係講緊同一個產品？
不過silicone係唔會直接導致敏感嘅應該
係驚長期用塞毛孔透唔到氣啫

想問下大家有冇用過amika同ghd嘅直髮夾？
邊個會好用啲？

應該係講緊Dimethicone?

有無人用過Paul& joe既base呀？

Soothing mask就唔識 但係可以試下shiseido ibuki multi solution gel

聽日即刻出買先

比你地燒到想買bm既粉用
如果想remedy 同 bare pro都買
但又剩係想買一支掃 買邊支好啲

barepro 支掃平頭塞唔到落remedy 個篩網度
(應該會篤到毛都彎曬）
remedy 支掃就兩盒都用到

小燈泡姐係邊款

右邊個枝係小燈泡，左邊係主力淡斑，包裝好似唔好買錯。不過通常你同啲ba講要小燈泡佢都明

Kiehl's 金盞花植物精華爽膚水 好唔好用？
呢條line d野點？

我都戒咗唔用兩個星期
又係防曬調色遮瑕碎粉搞掂
皮膚已經明顯好咗好多

好似有啲 但想問下有冇絲做過飄眉或者繡眉？唔識畫眉成日上完粉條眉冇色好奇怪

另一個輕鬆美膚POST沉左底, 唔好嫌我長氣又問

有冇絲打用過Ezskin高效抗痘修護凝膠, 溫和煥膚精華液,高濃度玻尿酸保濕凝膠?

想買黎用響好多粉刺T字位同額頭
上PTT爬文見到好多人話用完抗痘凝膠同煥膚精華液會有爆發期,
好似食A酸咁, 所以有d淆爆發期會好嚴重, 唔知點番工見人

好正阿 但真係好貴？
絲打幾歲？上次去專櫃BA話25歲開始用都唔遲

對我嚟講算貴呀，成千蚊先得30ml, 我用開三四百蚊嘅護膚品。今年廿四歲，因為我早排爛面搞到依家太多暗瘡印同塊面好暗沉、灰灰黑黑咁，想搵隻真係好用嘅美白產白，把心一橫寧願買貴嘅有效果嘅，都總好過買中/平價但無料到甚至爛面

好普通 冇乜太大功效

我淨係有用緊抗痘凝膠，依家痘痘無以前生得咁密。而且，我搽多啲係暗粒位都有改善

無爆發期，一開始仲以為無料，慢慢發覺有改善。

我細你少少 都想試下用

啱啱試咗
唔鍾意佢係膏狀
冇得就咁搽上面 要用掃上
ba 幫我用掃上都推甩咗我個底妝

ba 係咪有mon post
秒速負皮

少少
想問大家有無邊間大型眼鏡鋪嘅con推薦
未帶過con 因為想直接入去配順豐買埋

用過bh, RT, Ecotools, elf
想一set買就bh
Ecotools個set 雙頭眼部掃好方便好好用

RT 我覺得以佢價錢同質素, 比起以上講過既brand 性價比無咁高
係有set 面部掃入面既buffing brush 好用

Colourpop 既眼部無乜特別

反而最近淘寶淘左幾支眼影掃 出奇地好用
眼影blend 得好好 唔會一撻撻
間淘寶叫 花汐葵 好似係 我覺得比琴制更
高汁

咁劣 唔怪得新出一排都無咩人話佢好用

以前第一次配去左眼鏡88
有得試帶 帶完仲會幫你check 下岩唔岩你眼型

花汐葵啲掃配色好靚
買左佢桃紅配黑果款 so far係幾好用
洗完都無甩過毛

咁啊 唔買呢隻，有無邊隻爽膚水好用？

有無試過佢最近個款遮瑕膏 同支光影設計好似

barepro concealer?
好用呀 高coverage 貼面 唔乾 超好blend
我會直接隊上面拎個細concealer blending brush鳩blend

但係我係世紀大痘肌
而家除咗礦物粉同胭脂外 乜都唔搽得
防曬呀 primer 之類都唔得
用呢支concealer都會有少少刺激到我啲痘會浮返起
但係睇外國bm官網啲review都冇人話會breakout
可能因為有油嘅成份所以我受唔到

佢專櫃都收起咗冇擺出嚟
話冇位擺 收咗落櫃桶問佢先拎出嚟

有邊d調色base 好用？

我陪呀媽去做過⋯
係佢啲朋友介紹個美容師
因為呀媽以前興幼眉嘅時候整到條眉好幼
宜家睇好老土
所以去做繡眉 整翻靚個形
效果好好 好自然

但係間鋪有啲updup⋯
不過個美容師好熟手好nice

依加用緊

見之前絲打有推就買咗
混油/油肌會好啱用
因為真係好控油
但顏色偏粉 覺得太黑應該未必啱用
試咗先好買

如果唔係混油/油肌佢仲有枝橙色
可以去專櫃睇下

我有佢sample!!!
聽日即刻試下先
有用開神仙水 不過認真得閒要停用佢一兩個星期
唔係就會係咁爆瘡

想問下有無淡斑產品可以介紹
一到夏天 就算有用防曬點都會出少少斑
好驚愈出愈多

平平地我用緊etude house粉紅色 第二支就用完

咁大概幾錢到架？心思思想做但又驚變蠟筆小新 如果好自然咁就啱啦

題外話 有冇啲安全啲唔太貴既直髮夾推薦 想夾髮尾內彎 因為睇親都好似過千

BH既掃一set咁買都幾平 眼掃都唔錯
胭脂同碎粉掃就覺得一般

RT我買左expert face brush 用黎掃粉底都幾透薄
不過塊面會脫皮既最好唔好用呢款

另外ecotools我有bronzer brush同伸縮掃
兩支既毛質幾好 性價比高
bronzer brush太大支 結果我拎左黎當碎粉掃

想問下絲打
我唔係好知自己咩肌膚
但塊面唔多油 淨係t zone 耐左夜晚會有少少油
毛孔都幾明顯
上完粉底個鼻頭好多粒粒
呢種情況可以點解決
我岩岩開始學化妝 追左好多個post都唔知點算好
而家用緊maybelline 隻fit me 粉底液
我懷疑係用粉底液唔岩？定我粉刺太多？
同埋都有浮粉嘅情況
有冇啲粉底液推薦俾我

我買左呢個系列 好軟好正

買the ordinary 既絲打
你地用d美白精華會點用
會搽番補濕精華再加vitc定搽vitc only
而家夏天咁焗好驚搽太多精華上面吸收唔到
又驚淨係搽美白唔夠力
而家開左放左係度

講開掃有冇粉底液用嘅掃推介
想知大家平時用邊隻
見過人用扁頭/好密嘅平頭
邊隻會好d呢

絲打們有無邊款物理防曬推介
用化學防曬會起粒粒

平平地 vs/ panasonic 個d都得啦 around 3-4百蚊
我自己用vs 最cheap個隻 200蚊樓下
加枝 liese造型噴霧 keep到一日

有無人試左新出果隻ysl爆水粉底 好似好燒

收到！

有得登記拎sample呀

唔知係咪平野關係
夾得多頭毛都會旱
要多d護髮啊

有冇絲打用緊ysl cc cream?有冇多左暗粒？

勁笠

YSL出親粉底都係伏

唔係喎又
羽毛粉底好好用

想請問各位絲打
Peeling同深層清潔mask係是但做一樣定要隔住做
前日去bm買野 ba sell我個泥mask叫我做左深層清潔mask就唔駛再用peeling
咁係咪我用其一樣就得

比絲打們燒左買bare pro
用左一排 今日發現要洗掃有d難度
佢d毛又密 又係伸縮掃
洗密d水好似up住係個抦入面咁

好似千八蚊左右
有再平啲 不過好似話貴啲嗰種自然啲

我諗市價嚟講算係平掛

想問下你地點清黑頭
我個鼻勁多啦話說
但係浮哂上黎白色一點點夾唔到出黎囉
一㩒落去佢會縮返入去 刮又刮唔走
仲要用棉花捧/化妝棉抺整都唔甩
點解會咁嘅

其實skii唔算貴,你去d美容院買佢地d product仲貴

見到咁多人推礦物粉，搞到我都想買，我冇咩暗瘡，專櫃推我買blemish remedy clearly pearl 02
想買呀，之前錯過左sogo感謝祭
跟住就見到有新promotion，唔知做到幾時呢

成分表都無呢個
係咪唔會寫

仆街我用完media生勁多暗粒都唔知點搞好

啱啱係朗豪坊買完，個ba冇提過呢個set既
佢比咗barepro粉餅同original粉我試
唔知點解果一刻燈光問題定點，完全唔覺兩樣有咩分別
最後問佢就話barepro大多數要黎補粉定妝，好少直接做粉底
所以就買左original隻粉
上翻黎睇多次post先發現大家推嘅係barepro
如果我係完全冇咩野要遮，想輕薄自然啲係咪barepro會好過original

真係好保濕!!!!
已入手

請問各位絲打 你地盒粉餅跌爛左會點做
我上次跌爛左之後上網睇左個方法就係倒盒粉落個袋到壓碎哂佢 之後再舖番落個盒到再大大力咁壓平佢
我用完呢個方法之後 第二日用個掃攞粉個時碎撚哂
我朋友叫我買個碎粉盒當碎粉咁用

要用酒精加落去啲碎度再大力用紙巾壓 等幾日啲酒精蒸發

洗唔洗要倒好多酒精架

絲打們有無面部防曬推介
塊面勁大汗又怕立
目前睇緊innisfree 既防曬 有無用緊既絲打指教吓

變泥狀就ok

各位絲打 呢排夏天我塊面由乾肌變成痘痘乾肌
應該買咩粉底好 要買返liquid既我睇中MAC同Double wear 邊個好
想問埋護膚應該要注意啲咩？因為呢排先開始發現自己啲痘痘爆緊出黎 係防曬唔揀咁笠定精華都要轉

痘痘肌就用bare minerals blemish remedy powder foundation啦
可能保濕做得唔足

我之前都有用bm remedy呀 但可能太大汗好快就氧化同甩妝 都係保濕做唔足？我而家係美白加保濕精華 再搽多陣Gel cream

乾肌要上保濕primer架
我自己本身都係乾肌
用左mufe hydrating primer先上bm remedy
再用innis free碎粉定妝
應該就冇問題~
利申 bm remedy買白左一隻色號

原來要上保濕primer 可能我用緊台板sofina搞到係咁出油

original 都有絲話好用呀唔洗擔心
身為bm 底妝fans有心郁想試埋original

有冇人用過medicube暗瘡系列？見佢啲片效果好勁就買咗呢set再加red erasing cream黎試

佢個面霜唔知想點 好粒用完T字位一瞓醒勁多油
係咪要棄？

有無氧化 求包膠

有無人用過shiseodo旗下for敏感肌既牌子D program
之前我係日本買左枝防曬+隔離用 勁好用 又唔笠又真係無敏感同出粒粒 但好似得台灣同日本先有 好後悔無買多幾枝 想試埋佢d skincare

我都揾緊一支好用既物理防曬
我用緊Fancl 不過超泛白

有冇絲打用過YSL fusion ink cushion foundation?

swatch過色調好似偏粉
分享下你地用緊嘅色號 感謝

我驚氧化所以一買就買左B10
夏天咁易出汗 其實幾易oxidise
不過我暫時都唔見佢變色好嚴重
只係過左幾個鐘會融合左膚色
咁樣叫唔叫oxidise?
恕我無知

好吸引咁 google左話係無用紫外線吸收劑既化學防曬 唔知咩原理呢
絲打用落覺得有冇修飾膚色既效果？

Clinique 有款全物理防曬，不過厚

我本身皮膚有好多暗瘡印同泛紅 覺得無乜 呢隻有出另一隻有色既 如果皮膚好應該用個隻可以當埋底妝

你地有無用開咩香水？
Jomalone d 香水好燒 好香

有冇絲用過matte嗰隻powder 自己油肌所以想搵matte身粉底 自己本身有barepro真係幾好用 所以想試多d bm野

From google

小小平價護膚分享
我本身係敏感暗瘡肌，好易紅到一達達又出粒粒又出石頭瘡。最近轉左simple嘅洗面+toner，我係屈人寺買，用左兩個月感覺唔錯，sofar都無出過石頭瘡好開心 但暗粒仍是有的 依家用緊嘅係refreshing洗面，心思思想試埋佢隻moisturizing洗面睇下可唔可以清埋啲粒粒 唔知香港有無得買？ 因為屈人寺好似得refreshing

好易浮粉點算 已經做好skincare

Jomalone啲香水真係好香 勁好聞
我自己買左枝sea salt and wood sage
我自己中意啲木味 呢枝真係好香
我唔係好識形容啲氣味
第二枝就買左Wild Bluebell 陣味係甜甜地咁
不過我就覺得一噴上身陣味有小小濃 過左一陣就好香
我都諗緊買第三枝 有無絲打有好介紹

覺得香 但好快散晒d味
唔知係咪個人體質問題

塊面生咗勁大粒石頭瘡 勁大勁硬又勁紅
要點處理

Earl grey
用緊第二枝
個味唔會好女仔好姣
好鍾意

Wood sage and sea salt我都有
好正
鍾意夏天用
清清地
唔會好甜好笠咁

Mac同double wear好似都比較啱混合肌至乾肌
Double wear都幾厚下 有啲絲打話唔可以日日用焗住塊面 驚會生粉刺 我諗絲打唔好揀呢支好啲 廢事啲痘痘惡化
痘肌嘅話covermark草本粉底唔錯 雖然coverage冇double wear同mac咁高 同埋質地比較潤 春夏用會有啲笠 但你乾肌可能啱 我痘肌用呢隻啲痘痘冇惡化到
絲打點解會無啦啦爆瘡嘅

伯爵茶真係
不過陣味要好埋身先聞到

清清淡淡幾好丫

之前生佐粒大毒瘡 有成黃豆咁大粒印 偏灰啡既
買佐cc樂敦隻去印精華 覺得幾work 因爲vit c我夜晚先用 係集中點佐係嗰度 然後再用多啲搽哂全塊臉 個印兩日已經淡佐好多！ 又平

kihels防曬已沾清 想試新嘢 乾肌易生粒粒
觀望梗avene最水個隻同ad+ spf30 有冇絲有過或者有其他推介
搵防曬搵到生無可戀 btw curel防曬正垃圾

有買過枝洗面 係幾好用
Watson 好似賣得唔平 明明係英國勁平

我都唔知點解係咁爆 啲同事係咁話我皮膚差左 本身皮膚係黑黑地好怕買唔岩色

等我陣間去試下聞下先

Jo Malone要噴係衫到先比較持久我覺得
用緊English pear同上年出既Blossom

我都有wood sage and sea salt 好香 本來想買埋nectarine and blossom 但噴完兩三個鐘就會冇味 諗緊買missha 個隻平價版試下

Missha可能一噴您會覺得有酒精味重 但噴係衫就唔肉痛 所以我而家係Jo Malone Missha二者一齊用

絲打你係用邊隻味嘅missha 實在平太多

頂 係啱混合肌至油肌先啱
絲打可以去專櫃到試下色同試下個妝感睇下啱唔啱
絲打以前唔會生暗瘡？會唔會係你呢排轉咗護膚品/化妝品 或者生活習慣有咩唔同 搵到原因比較好
我痘肌呢排試緊Paula’s choice 支bha覺得暗瘡消得快咗

如果係想用English pear味呢 pear&rose就岩啦
如果係wood sage就係買Woody&orchid
我覺得係呢二隻最貼近Jo Malone陣味

可能係我轉左防曬 因為想試多啲就買返黎用
我之前係無暗瘡架 所以好唔開心 同埋上次去完針清 隔左成個月都係咁出

missha買幾銀？

我想買pear&rose 同 peach blossom and honey 再溝jomalone 用

我睇過gmarket 連運費就大約70-80 mydress 未連運費就85 蚊一支

平到咁

好平架咋 所以快快入手！

我用過Curel 果隻 覺得幾好 唔笠好水易推

Missha個隻我都有用緊同埋有用個cream
真係幾正 隻味真係好接近wood sage and sea salt
最緊要係噴多幾下都唔會肉痛

題外話 Missha隻body lotion我就覺得麻麻
冬天夜晚用佢 第二朝都仲feel到痴痴地

再再題外話
台灣有隻洗頭水又係同Jomalone English Pear咁上下
叫做 566香水能量洗髮露 有興趣既絲可以睇下

jo malone 有幾枝30ML,用左少少但宜家已經冇用了

seasalt送左比朋友,仲有枝earl grey, blackberry, 橙花同黑石榴..

你地香水會唔會愈買愈多,迷左個個牌就買左勁多枝

有無人用excel四色眼影？邊隻色比較推介？

敏感肌 ad+ 開心使用中

水貨客
今日試用左個小燈泡sample
頂真係feel到塊面勁光滑 毛孔都無咁覺
被燒了
睇黎要入貨了

有無人眼下有好多油脂粒
有咗好耐 甚少搽野係眼下位
係咪得去美容院整走呢個方法

我 excel啲眼影摸上手好滑好軟綿綿咁
全部色都有好靚嘅珠光 好啱日常妝 同其他日系眼影一樣唔算超顯色 重手咗都唔怕 鳩畫淨係用佢附送嗰支海綿棒畫都靚
Sr03好似係最有人氣同最多YouTuber推介 我買咗呢盒 覺得畫上眼係好溫柔好自然嘅大地色
Btw第一次見到excel眼影以為自己色盲 盒盒都冇乜分別咁

絲打你用邊隻 可能係隻防曬唔啱你 試下停咗佢 用返啲之前用過冇問題，比較溫和嘅護膚品睇下會唔會好啲

我睇過醫生 搽藥都冇用
去美容院整啦

順便問有冇唔焗既base for混油肌推薦

你係網購定watsons啊

+1

我乾肌 買佐muji藍色調色base feel到佢好乾爽 唔會有焗住 同埋好似係控油嫁 應該啱混油用的

thanks 我怕出暗粒

我都睇唔出 我好少用 係最近想化下 唔該😊

會！我買咗幾支

最近愛上左係海港城先有賣既Christian Dior 香水
有D味幾特別，幾long lasting
但有d貴，$1650

而家用緊依枝係watsons買呀用完會上rakuten買

English pear

近排聞到 penhaligon’s 嘅luna 超級想買 勁香 但好貴

想問吓各位絲打有無買過inxxxxxxe嘅火山泥調色面膜嚟用？
我用完之後敏感到癲咗
你哋有無買過嚟用又會唔會同我一樣都係有敏感？
利申 : 我買咗黑色同埋黃色，我剩係用咗黑色嗰支，平時用開白泥都無敏感

唉 眼袋近太陽穴敏感
有粒粒
上完礦物粉仲明顯
所以去covermark試下個粉底
反而覺得個藍色base幾好用
好似幾保濕
有冇絲打用緊覺得正？

我覺得佢限量版會keep得耐d
上個月個幾枝幾清
我最鐘意係星木蘭同英國梨
導你入坑

想請教大家
乾肌應該用邊隻碎粉定妝？
我諗緊mufe ultra hd powder定係nars light reflecting powder
有冇絲打有推介？

有無防水嘅防曬推介？想去泳池游水但唔想曬黑
用開幸福肌防曬，用佢去游水好肉赤

Allie

Dior個個之前係dfs擺檔，真心香，但太貴買唔起。。。

本身jo malone橙花我好鐘意，但買左diptyque後就無用過了，之後diptyque又買左幾枝 又係byredo買幾枝 啲香水用極都有 但又不停買

我用緊萬寧買個枝黃色韓國防曬 唔記得咩brand
我之前用開Neutrogena但覺得唔係好岩
打算買大家之前推個隻shiseido

+2
買咗好多Victoria’s Secret嘅edt同edp
一特價就掃貨，可惜有幾隻我好鍾意嘅味唔再出

media綠色
一用即焗暗瘡
仲要調色效果好一般

我用粉色 一用就出暗瘡
想試下轉sofina

台灣版sofina base我用左6年

用過red erasing cream覺得都算ok
比較難推 有d痴但又唔係油笠個種
起碼爆緊瘡時用都冇令我更爆
同埋敏感時用都有d咁多鎮靜作用
不過祛印效果就 唔多覺

有 超多
美容院都整唔走
因為唔係疣黎 脫都冇用
定期睇唔過眼用手暴力解決
但小心留印

用多一排觀察下先 佢右2枝去印唔知有乜用

你地覺得kiss me定mj ge mascara好用？用開kiss me有d想試新野？定有冇咩牌子好介紹？

上星期行過penhaligon's 做緊減價，絲打快D去睇下你果枝有冇減
我都睇中左ellenisia，$1500減到$780，好想買但已經買左Dior

白色有防曬嗰支都係 起暗粒

大家有無邊隻保濕primer好介紹 有絲打話mufe
仲有邊隻正？ 同埋Primer同base係同一樣野黎 ？

Laura mercier hydrating primer
Too faced hangover primer (好似話冇silicone
依兩隻都唔錯

p
L

等我去睇先！睇完係sf到買平啲

你覺得邊隻保濕啲？

Phillips 198 /798 log on 都有 都幾好用

上年好似有做過特價
今年有冇 定已經過左

即刻
唔知做至幾時

上年Luna 無減呀

不過買完都係中意Jo Malone 多d

用laser可整走紅血絲

始終覺得胭脂都係粉好啲

想問雨化妝水係咪=爽膚水？

呢隻都好用

three 粉底
完全唔會氧化 我覺得日本牌子係抗氧化方面做得好好 rmk或者suqqu都得，但coverage真係麻麻
我自己用咗好耐好耐，其他牌子代替唔到hahah

有幾嚴重?

邊款?
我用過深藍色個隻 四百幾蚊
麻麻 連續用咗三隻

下 咁點見人 即刻入廁所摞棉花棒卒

下 咩product

是因為出油嗎

入廁所再癡

就係想買深藍色

樓上個位當個post係你whatsapp group逐個逐個覆
明明有啲已經答咗又唔追post
覆嘅野又不切實際

FYI 前幾日行過希慎Jo Malone見到做緊promotion, 買3樣野85折。同friend夾緊

話說用咗差唔多一個禮拜Clinique 72hour gel cream
冇之前個位絲打講嘅生粒粒
反而感覺好好
（之前做ipsa話我缺水 油分啱啱好 所以一直都好想保濕做好啲）
額頭本身會紅同甩少少皮
用完而家都冇甩皮 紅都冇咁明顯
訓完一教起身油都冇咁多 （比起之前）
暫時用得幾開心 我最中意就係佢冇乜香料

麻麻呀，而且又貴

好想要呢種感覺

好想買

買啦！
我有時會兩隻都 噴少少

今日陰天噴左earl grey
型格feel

買Jo Malone 如果有朋友係英國記得叫佢地係機場買 大枝100ml 700幾hkd 平香港好多

個日係日本機場睇 細支好似四百幾大支好似八百幾 都抵過香港好多 但我仲有支細嘅係屋企未用所以冇買 有興趣嘅絲打可以去睇下

想問下有無絲會買pH paper (學校實驗室用個種)去試你地用嘅護膚品嘅pH值？ 你地係邊到買？ 一般幾錢？有幾多張？

想問問各位，男人用toner 有無問題？ 想買枝自己用開嘅俾男朋友

男女皮膚都係一樣構造啫

最近半年暗瘡生到崩潰 一粒好返又有另外兩粒咁
完全唔明點解會咁 唸緊去唔去睇皮膚科醫生
但又唔想食A酸

有冇人用過 dr jart d mask? 感覺如何

好似話jo Malone
泰國買都好平！

嘩 減咗好多呀
今星期六去睇唔知做完未
btw唔該絲打

有無絲打買咗mufe枝新粉底

有冇絲打用過日本salonia枝直髮夾？ 想知好無用

有無絲試左vichy支mineral精華

有兩盒全新urban decay palette(naked 3 & naked heat)想放 有冇絲打有興趣？

我都想問
個價錢好吸引

有無人用inuf嘅skincare系列？
我用過支b5,防曬同refreshing gel
係幾水潤但好似貴咗啲
(b5嚟講對比起the ordinary)
有無咩產品可以取代到呢？

混合肌四季都用dior forever溝mac studio fix
最近見ysl新出個支野又心郁郁想試
有冇絲買左

唔想口服既話同醫生商量下用外用A酸

喺日本邊個機場啊？

係fb啲cm有人話ysl 笠同難推
不過我本來就同ysl 八字唔夾
所有嘢連唇膏我都覺得唔好用
不過混合偏油用緊dior cushion
幾好用 唔笠唔焗

呢支好用啊，純保濕做得好好

我係關西睇呀 但我諗其他機場如果有都應該係差唔多價

深藍色幾好用喎
呢排去旅行日日俾太陽狂曬
塊面都無咩點黑
上面唔lup，又薄
好正
同淺藍色果隻藝妓防曬真係差好遠

拎左試用
用左一次感覺都唔錯
係一上妝嗰陣有少少粉樣 可能碎粉重手左
但唔係佢講到可以唔用鏡化
但過左接近11個鐘個妝都無乜點甩
同埋耐左反而覺得靚左
混合偏油

有冇絲買左la mer / la prairie個cushion？
又或者兩個都有買？
兩款都好有興趣 想夏天用LM 冬天轉LP 唔知有冇絲試過呢兩款

頂 啱啱想講la prairie 個粉底 好正
前兩日好似攞咗佢地個sample 有齊曬四隻色
用好少 薄薄地就可以遮曬啲暗瘡印 又夠保濕
心思思想買呀

利申 暗瘡混合肌

聽落好燒 可以入手喎

但真係幾貴

就當係買埋佢地既魚子精華啦唯有 佢地skincare又係好燒 不過買曬full set真係好貴

退紅work唔work

保濕foundation配礦物粉黎講，lm 夠唔夠遮粗大毛孔？

混乾

我有枝26mm曲髮夾 無乜特別好唔好用
平平地有溫控 粗用ok
留意番係 中國製

呢個我唔清楚，但搽左一排皮膚係有提亮左小小

諗緊買佢定買ghd好

有budget緊係ghd

salonia同ghd夾出嚟個效果係咪差唔多？

仲諗住cushion會又笠又焗添

Cushion?我以為您講緊佢枝水光粉底

之前去sk2做skin test拎左3樣samples
1) 神仙水
用量都幾大 同埋得10ml試唔到佢既效果
要睇有冇效既話要用28日 過左皮膚更生周期

2) 小燈泡
專登帶去泰國旅行暴曬黎用
好似乳液咁既質地 但竟然好快吸收 用完第日塊面好有光澤

3) 大紅瓶清爽版 （已回購）
好撚正 用完塊面超軟滑 細紋都唔見曬
最驚喜係一d都唔笠 我晚上用完起身都唔會油
（本身夏天唔中意用面霜 用緊kiehl’s ultra facial cream 冇油版第朝t zone都係會油）

利申
20歲
T zone 偏油
U zone 中性

好想買埋小燈泡阿

你敏感肌？用左咩product?
我好好彩唔易敏感

Btw你個名好sad

我有用la prairie 個skin caviar fdt
係我真愛粉底嚟 真心超好用
薄得嚟高coverage 唔落妝瞓皮膚都唔會變差

佢個cushion我都想買
粉底得SPF15 cushion有25
不過我麻麻地鍾意用cushion所以仲諗緊

粉底液氣墊,base呢類液狀粉底唔理咩品牌係香港用好焗又易出粒粒暗瘡所以轉用乾粉餅好耐

見到有血絲可能係皮膚好薄會易敏感，不如睇醫生先

絲 想問幾錢度?
另外都想買addiction 得landmark有

因為裡面有隻成分，不過我以前敏感 依家OK
你唔好dump住先 隔一排再去用
可能就無事!

ysl 支水光粉底係賣好多廣告但係下面啲review都唔係太好
順便講下dior cushion姐

絲你有冇配埋LP個碎粉？
我依家盒cdp就黎用完 struggling between LM同佢既碎粉 兩個都係mixed review 有讚有彈 唔知買邊盒好

無呀 我唔用碎粉

想問各位有冇平價香水/香膏推薦?
學生妹第一次接觸

啱啱上面講緊平價jo malone 嘅 missha 香水 gmarket 買計埋運費七十幾蚊一支 啲人話有七八成jo malone 味

有冇絲打諗住買nars 新出嘅orgasm 潤唇膏同胭脂 好燒

唔好意思睇漏咗眼 唔係有心做伸手黨
唔該你 等我留意吓先

Fb有得申請試用
可以試下用先 好用再買

支潤唇膏完全冇色
個blush換一換包裝咁解 同舊版冇分別
用左好多年 不嬲都咁靚咁好用
盒碎粉勁閃
應該係當粉狀胭脂用 但睇落好難控制

絲打你試左？ 諗住聽日去門市試下 唔知支唇膏有冇得試埋 冇色就唔買lu

請問乾肌平時翻工唔想上粉底
淨係想調下面色遮下啲暗瘡印的話有無base好用
之前做test話我應該用黃色tone嘅base
等我之前仲一直用innisfree紫色 搞到塊面勁死白
以我所知見到three同ipsa都有黃色base
不過three好貴 入手ipsa前想問下大家仲有無其他推薦
搵base搵得好苦惱
利申：前兩日手痕買咗media橙色 見你地講到會焗粒粒唔敢用

試左 支唇膏包裝真係勁靚 好心動
不過真係完全冇色

等我留意下個胭脂先

開心用緊etude house調色base
戒粉底一路都靠佢黎返工 我黃皮用粉紅色睇落勁自然氣色好好 同事都以為我搽咗粉底 但都幾容易同skin care打交 我用ordinary就出哂事 擦膠粒多到好似用緊peeling gel咁
筆直無咁高嘅絲打絕對可以試吓呢隻base 我覺得效果好過啲咩素顏霜

有無邊間日本代購嘅online shop推薦
或者多日本brand嘅online shop?

謝絲打
我都係追求緊睇落面色好嘅base 不過我skin care都係用the ordinary 搵日去試下先

聽講佢出咗個限量加大版胭脂 感覺佢同benefit 蒲公英胭脂有啲似
我對唇膏有興趣啲

絲打 想問下隻胭脂會唔會太多閃粉好唔自然？

多閃粉架 佢唔係行自然feel
不過好百搭
勁靚

想知用開orgasm 嘅絲對orgasm 胭脂有咩評價
有睇過啲review 係話overrated 唔係真係咁靚

之前買咗kiko 金屬系列個胭脂之後就日日用
勁靚 有閃粉嘅胭脂個光澤好似皮膚入面透出嚟咁
個光澤+我揀咗草莓紅色好顯白
而家對閃令令胭脂勁有好感

係咪即係會好似自帶highlight 咁？ 如果係咁好似好正咁

我有啲想試Becca primer

個光澤感好靚粉都好幼細

絲打們有冇alcohol free toner推介

頂
好燒呀

fresh 花水?

尖沙咀開咗cosme store
有賣moteliner
利申冇用開但係好似話香港本身好難買 (?)

source:

我係Sasa見過 有深啡同黑色 好多貨
銅鑼灣啲Sasa好好行

Colourpop 遲d岀一係列既底妝

上面都回過salonia
未用過ghd...
但salonia 夾到hold得住嫁話 d頭毛幾旱

會唔會真係一分錢一分貨？

都係嫁...
但我覺得又未需要上到ghd咁貴住既
3-400蚊個d都玩得過
不過salonia就唔需要吹捧lu 入門級都玩得過既

因為前排剪頭髮 個頭型師話我天生頭髮曲底 比較蓬鬆同亂 叫我買個直髮夾 得閒夾下佢
自己同身邊嘅朋友又未用過
太平又驚夾到好傷(粗硬髮質)
貴嘅可能質素好啲 但好貴

既然天生曲底 不如諗下直接做直髮？
又唔洗日日夾
一陣夾夾下傷左 個頭愈黎愈亂

我有諗過 但曲底做直髮會唔會好易又曲番？
本身係諗住買ghd個髮夾用住幾年(重要日子去街就用)
到grad咗出嚟做嘢先慢慢做直髮？

唔知你頭髮有幾頑強
我有個fd頭髮又硬又曲 成日比我地笑
佢去左做直髮 再自己夾內彎髮尾 而家個頭順眼好多
佢都半年先整一次
長遠黎講應該買個ghd平d既 但麻煩囉

而架整頭髮用好少少嘅質料係咪都過千左右？

質料我唔識分
無記錯上年陪佢整7-800蚊

好 唔該絲打你!!!
答得好詳細

買咗lamer cushion
白到仆街

好 試下先

想問下咁多位，因為我平時化妝只係揸遮瑕膏去遮下個黑眼圈，咁想問下落妝其實係用普通果啲卸妝產品，定係要用眼唇卸妝液？

買錯色定點 我打算聽日去買

各位有無有色防曬推介下
想均勻下膚色又防下uv咁

我嫌貴

龜頭妹妹皮膚一定好好啦，其實一般黎講，即使攃了防曬都需要全臉的卸妝產品卸妝

咁眼底嘅遮瑕膏係需要用全面嘅卸妝產品定係要用眼唇卸妝液？

防曬唔一定要用卸妝㗎
睇dr ivan 講防曬嗰條片

一般eyeliner mascara 比較難卸先要用眼唇卸妝
普通遮瑕唔需要

買普通卸妝產品就可以
不過醫生話只用1~2樣產品唔洗用到卸妝水/油，用卸妝乳/凝膠，或者直接用洗臉奶洗臉就得了(如果用嘅產品係無防水)

好似係防水嘅防曬先需要卸妝
dr ivan真係好pro

想請問下你地係街發覺遮暇甩左會點補
就咁搽返上去又cake住哂咁（因為有啲碎粉係面）

今日試左佢個胭脂上面
佢有啲閃粉咁 上面好好睇

無良sales
建議我買3 明明我最少都11甚至更深

其實有唔少選擇
萬寧屈記嗰啲
有個綠色牌子叫 Simple
muji 敏感肌 line
Thayers 有啲卓悅都有得賣
全部都一百樓下

攞返去投訴得唔得

有冇絲有用緊artis啲掃 見好多外國youtuber都有用 上得好靚又推得快 用耐左beautyblender覺得上粉上到好攰

我都試左 真係好靚 同埋可能我本身個嘴冇乜血色 試個潤唇膏令個人精神左啲 已經買左個胭脂同個唇膏 個胭脂比我想像中自然 啲閃粉就好似自帶highlight 咁 遲啲應該會日日用

有冇絲打知喺邊度 ？
我揾唔到嘅

會唔會已經截左止
我岩岩上去睇都無左個申請

sorry 自膠

其實申請攞個款係liquid 嘅試用裝 但講真入到去唔申請同佢講我想試呢隻佢都會幫你啦 nars d BA 好過mac 個啲多多聲

絲打你都啱既

想問下點樣先唔會浮粉甩妝？

有咩韓國化妝品護膚品好用
聽日去韓國但唔知有咩好買，求推介

佢話無得退
而家唔知點用了 兩截色

暗瘡唔好用任何牌子爽膚水，粉底液

用粉餅 透氣d

爽膚水都唔用得咁用咩

我都係痘痘肌 揀啲成份唔複雜嘅用就得
咩texture 其實無影響 簡單保濕就得
化妝就盡量唔好 粉餅成份相對簡單 其他就不了

有冇絲打用過alima pure?
新手想試礦物粉，見佢有調色粉、粉餅、粉底、碎粉，又唔想一次過買哂成set，應該點買好

其實缷妝乳同缷妝凝膠只係比較溫和，但佢缷妝能力亦比缷妝水、缷妝油稍為弱，要花多小小時間。

當然你用缷妝乳都無問題，但我自己覺得唔可能直接用洗面奶洗面當缷妝，洗面奶只係普通清潔，唔可能完全將你當日嘅化妝品洗走。我試過用一隻話有缷妝能力嘅洗面奶，再用toner嘅時候，我塊棉花都都仲有粉底嘅顏色，到最後我都係再用缷妝水缷多次再洗多次面。

缷妝缷得唔乾淨塊面就出事，為自己塊面着想，唔好用洗面奶缷妝阿

其實睇番呢個表揀最適合嘅卸妝產品比較好

果句「1-2道產品」係指防曬都計入在內，非防水防曬+任一道；如果只係防曬+粉蜜/粉餅(皆非防水)覺得用洗臉奶洗唔會有問題，當然前題係你隻洗臉奶清潔力要夠
龜頭絲打平時只用遮瑕膏遮黑眼圈，除非佢用防水防曬+超強持妝遮瑕膏，其實卸妝乳已經好夠做，甚至更懶可以用洗臉奶就可以洗乾淨(前題清潔力要夠+溫和)
平時化超過3道嘅絲打特別用持妝強特強同粉底液嘅當然唔適用
果啲有卸妝功能嘅洗面奶好用都冇料到，如果絲打有超過三道就乖乖地用卸妝產品啦

我自己就從來未試過卸得唔乾淨出事，反而聽人地講用卸妝油奶野爛面
仲有清潔過度搞到太乾又爛

利申: 垃圾膚質

冇
你可以慳返筆
韓妝99.99%都垃圾

我自食一打更正
啱啱睇番係用蜜粉都要卸妝，係用非防水防曬先可剩用洗臉奶

韓國唯一可取brand我會覺得係雪花秀
洗面一流

睇完佢幫我滅咗好多火
之前佢講過話化妝水唔係個個必要
又話vaseline 其實保濕成分同埋用途都好大

唔覺 missha有啲都幾高質喎
當然唔可以同專櫃比較
但開架黎講唔少韓妝product都okay喎

暗瘡貼 好隱形

首先卸妝油同暗瘡係冇直接關係 卸妝油嘅清潔力係卸妝產品入面比較強嘅
揀卸妝產品要留意嘅反而係當中嘅介面活性劑
因為有好多差嘅卸妝油用唔好嘅介面活性劑 令痘痘大爆發 所以好多醫生都會叫病人唔好用
絲打用開咩洗面 最近發現洗面奶好大影響 好似係一用返皂基洗面就有暗瘡 試多幾日睇下咩環境
同埋處理好暗瘡先搞印
印果度酸類幫到你

痘肌要睇下陳皮靠腰
卸妝油嘅油份會留喺毛孔養粉刺

準備入手ezskin

the body shop隻white musk都唔錯

台灣有咩化妝品/護膚品推介

以前都係用bioderma 落全面 都係生暗粒 唔知係咪太乾 同埋抹完有時塊面會紅
自從轉左用ad落妝就冇乜暗粒再出過

唔知有無off topic
絲打有無好facial推介? 依家做緊銅鑼灣500幾一次 仲要簽6次半年 想揾下有無平啲？主要想針清 保濕就ok

沙田希爾頓我覺得都ok，簽半年嘅話就200幾蚊一次
學生黎講都afford到，而加諗緊繼唔繼續簽

希爾頓會唔會好hard sell?好似聽講過...有無唔係集團式 細型少少嘅美容院推介？

新手用左雪肌精爽膚水之後塊面反而好多紅印 係咪要停用

韓妝得唇膏可取

睇文章可以睇邱品齊醫生，陳衍良(陳皮)醫生既文，睇完可以慳好多買護膚品既錢

痘肌唔好用落妝水，落妝油，磨砂，面膜，洗面機，蒸面機，化妝水，妝前乳，粉底液，氣墊

Ezskin 聽就聽得多 其實有冇絲用過覺得ok ? 有興趣想試下

之前入左2支moart霧面唇膏，色好靚好持久，不過左乾少少
我買左R01 R02

(Pic from google)

多謝大家
回返提到皂基洗面嘅絲打，宜家用緊minon隻洗面粉，冇特別原因，係之前日本買左想用埋佢

酸類產品如果冇用過，係咪睇醫手先較好？（窮 ）或者有冇邊d低濃度嘅入門product 推薦？

留名睇ezskin分享

多謝上面list左痘肌要避嘅list嗰位絲打
如果落妝唔好用水同油，咁係咪膏或者gel 會比較好？
面膜方面，原本想做好d 清潔，遲下買之前絲打推嘅dmc，應該ok掛

多謝各位

唔quote樓上了
我新買咗個粉餅 防水防油
我用開卸妝水 咁我係咪應該要轉用卸妝乳卸

落妝用gel or cream,面膜就咩類型都最好避

一定要化妝就用粉餅 or 碎粉

好嚴重就睇左醫生先，另咩醫美療程都唔好做

btw lamer呢啲咁貴嘅貴婦牌竟然都冇得退
老母買double wear又係比BA老點買錯色帶單返去都比佢換
絲打有冇留單帶返去比佢睇呀 咁無良

佢sell嗰陣講到明 無得退
用過都仲退得咩
p.s試過一次上完半邊面就放咗喺度

買DW時我在場(因為係我送比老母 )BA冇話唔退得
網上查係話冇得退 不過老母依然拎張單去專櫃度同換 又比佢換到

絲打買果時冇比佢試上面睇清楚咩?

Ezskin 淨係用緊 高效抗痘凝膠
佢係有令我生痘次數少左，但要用耐啲，我無爆發期。
不過不失。無網上吹到咁誇。
我單搽skinoren藥膏都做到個效果，又平啲，藥房就有賣

成日見到陳皮講完一大輪就hard sell自己產品
講到最好咩都唔用淨係用佢嘅嘢
雖然唔知係咪真係咁好咁有效
但已經sell到我唔係太敢信

我之前係美容院做呢個treatment 都成500蚊一次
但自己出面買黎做 真係平好多
痘印同抗痘功效都唔錯 酸仲有助提亮
但做完真係要加強保濕 酸會令皮膚變薄 大力小小碎 都會甩皮 容易擦傷

有無絲打推薦下用邊隻面霜好呀？
苦惱緊Olay air cream 定 Clinique 粉紅爆水啫喱

有無用過既絲打分別分享下？

利申 混合肌 T zone 易出油 夏天想清爽小小

另外 有無用過Olay 微磁面膜既絲打可以講下好無用？

都係話標榜成份簡單，針對性。
但依家愈來愈多牌子都做緊呢樣野。
所以其實好多野都有同樣效果取代到
Btw, 陳皮啲靠腰文真係好有用
令到我唔會亂買無用野

方法係點？ 驚唔識用

有無咩eye cream 介紹 19歲 自己用緊the body shop但覺得無咩特別

同埋春雨面膜 幾好用
其他真係不了

眼影好多都高質
粉底重香料都不了
面膜mediheal都唔錯

左邊影多左 可以唔使買 支精華黎
佢呢隻牌子既peel有分20% 同30%
圖入面係30% 通常一開始做用20% 試下肌膚既接受程度
我嗰時美容院做 2次之後就已經上30%
Treatment 買左6次 但後尾無意中 知道有得買黎家用
依加做曬就無再上美容院做

普遍做呢個facial 只要支酸同中和液就夠
但我有買佢支 pre-peel cleaning
同埋佢同牌子既面膜 full完之後係撕走既
因為我做faical嗰時都係用呢隻 所以有買
想知 翻到屋企再影比你

方法就 cleaning 先 之後就上酸 先搽容易出油既地方 多粉刺地方可以加強下 記住成個peeling 過程要3分鐘内完成 由你上酸果刻計 之後即刻倒中和液 抹曬成塊面 直到唔拮同你覺得夠乾淨 再搵水沖下 之後就上面膜 最好保濕成分夠高既/我上面講過果隻面膜

希望幫到你 因為我曾經下巴都瘋狂爆粒粒
曾經做過針清同睇中醫都搞唔掂

curel 都幾清爽
我覺得肌研新line試上手都唔錯

點解唔試下蘆薈gel?
又平又好用。嫌唔夠保濕可以按需要加護膚油
利申：混油肌，兩年前開始無買過cream ，用蘆薈gel 代替

[member]上面見到有絲打問防曬
用過elta md有色防曬同orbis藍樽清爽版
兩隻其實都唔錯 而且係物理防曬
但我比較鍾意orbis
平啲 提亮效果好得

另外想推推orbis 唇膏
係日本貪得意買埋
一試愛上 勁creamy 色又靚！
我買左#8559 好有氣質嘅奶茶色

右邊係swatch 多幾下
兑返港紙都係差唔多一百蚊左右

試下caudalie moisturizing sorbet
唔笠易吸收 用完一支 已經回購第二支

我都想問 同你一樣年紀但已經開始冇眼紋

絲打係邊買？我都有去美容院做但要成千蚊一次

有試
佢試細細噠 我完全睇唔出有分別
所以就買咗 啱啱打去問 佢話無得換 唉

其實公價都800~1000
嗰時係有朋友搭路先平一半
但後尾發現有得買
先係屋企自己做

唔該絲打！

即係D記成日SELL既CPS

不過我用N牌做腋下

真係好平

Thx 好詳細

好詳細 多謝幾位絲打

其實好想知點解d 明星皮膚可以咁好
例子：

明明佢地做嘢日夜癲倒

佢啲產品比較啱有需要又懶得搵代替品嘅人用
特別係佢嘅病人 統一用佢嘅產品方便醫好 因為外面嘅保養品佢都唔清楚有咩成份同濃度
如果比較用心搵其實有好多代替品 唔洗下下買佢嘅產品
例如玻尿酸有TO/太陽社/DRWU etc
溫和煥膚精華液又可以買其他醫美牌嘅杏仁酸
洗臉又可以搵其他溫和適合自己嘅

不過佢嘅觀念的確有用 依家每次見到好多保養品推薦都心如止水

呢個我都有用。洗完面用呢個放係面1-2分鐘就要洗。再deep clean mask

btw有冇絲打用過proftk嘅玻尿酸

台灣官網做緊101ml*6 特價NT4190 (約NT698一枝)有啲心動

之前買左太陽社10ML試用覺得唔夠力

有無絲打用過Olay 微磁面膜？
講到深入十層肌膚美白
係咪美白功效咁work?

醫美應該有啦，上鏡又會打燈，化妝師又會成日幫佢地補妝
攝影師仲會幫佢地影既相ps埋

有無人聽過 yves pocher 既white botanical eye cream 好唔好用

絲打邊到買orbis防曬 宜家香港好少地方有

之前都想買
但上網搵 review 睇
話其實嗰個儀器冇特別功效
即係你就咁敷 或者 用埋佢個儀器
效果都係一樣
所以就滅咗火

有冇絲打用opera 唇膏會敏感？
成日搽完幾個鐘後開始痕，差唔多要2日先好
定係我個咀太垃圾

想問下絲打們會唔會平日都用精華 早晚用
精華係咪爽膚水之後用精華再之後面霜防曬 咁咪會好笠囉

有用呀 好水潤 唔敏感呀

有無其他美白面膜推介

係咪金色個支？我都敏感啊
我見佢成分有paraben，唔知係咪因爲咁

下 原來枝野敏感？呢幾日唇邊都痕 但我以為我食錯野 估唔到係因為枝野

Btw絲打幾耐做一次？我個間話三個星期一次，而且做完個一個星期要日日敷mask 保濕

我就通常2-3星期左右
真係要好勤力做保濕

絲打有無超清爽保濕推薦，除左ordinary?
自己用緊美容院賣so called純透明質酸 四五百蚊
係好好用但個牌子完全唔出名 有d驚
想搵支大牌子少少嘅用

有無evie落妝油用家
個個都話好好用 但我用咗3晚就狂爆粒粒
最近轉咗用lamer cushion又唔知關唔關事

佢都有paraben
我用好多日本化妝品護膚品都會敏感，最近發現日本好多都會用paraben，唔知關唔關事

想知用後感呀
之前用Vichy 但覺得保濕力唔夠
依加用曬想轉

例如咩牌子？對韓國野唔熟

私人的，好似得2間舖

Aritaum
Apieu
Missha
Clio

唔知Dior backstage咩價位同好唔好用 之前見到話係平價系列dior

missha眼影

clio眼影都正

唇膏嘅話聽講laneige雙色好似唔錯
用過etude house自選包裝嗰隻唇膏 都幾好 夠潤 顯色度ok 性價比算高
不過聽講佢隻染唇液伏到仆街 好似話搽唔勻仲要卸唔甩
Innisfree有隻唇釉都算ok

係，搽極都上唔到色仲要假潤

etude house出咗 matt lipstick
望落好似唔錯
但香港個價唔抵買
買 colorpop 好過

innisfree隻唇油都卸到顛 乜落妝product都用晒都仲有色 效果係靚既 但諗到卸唔走就好怕用

自從有左colourpop 之後就勁多野都覺得買colourpop 好過
太屈機

絲打們有冇去膝頭黑色素嘅好介紹？
之前有絲打介紹咗隻去角質啫喱
用咗好幾次覺得好似淨係捽走到表面嗰層角質
沉澱咗嘅黑色素仲響度 仲係覺得個膝頭好污糟 又啡又黑

有無絲打有聽過呢隻牌子
見佢中藥成份好似幾吸引咁
試上手小小清涼感覺
真係好想去黃變白

有無其他美白袪黃產品介紹下？

今日去咗尖沙嘴誠品入面間bareminerals
間舖無客 行得好舒服
仲要個ba姐姐好nice

識得兩個讀中藥 出中藥美容既女仔 皮膚好白 不過就唔知關唔關事
不過屈臣氏見到唔算貴 我覺得都可以試下
橫掂中藥野 應該冇害先啦

屋企有呢2盒眼影，但成日上色上得好差
係眼影問題定我個人差
大家有無教學推薦

好似canmake嗰啲都係咁
呢盒Canmake我都有過
掃極都出唔L到色
嬲到丟撚左

想問有冇絲係La Prairie用家？
24歲 混合偏乾 冇班但係有膚色暗啞 間唔中會出暗瘡但唔多 有黑眼圈但冇眼紋
想問下我應該用藍魚子定白魚子好

有冇專櫃嘅補妝粉餅推介！
最重要唔會粉樣
利申超大汗混油肌

Nars蜜粉餅

Shiseido d program

用過佢洗臉 同mask
暗瘡印真係退咗好多

Laura Mercier

Nars啲包裝
勁容易污漕又勁難整翻乾淨

我唔識用定點 覺得上面好粉樣
已經攞得唔多

淨係知佢碎粉好用 粉餅gd?
其實用左礦物粉之後上咩碎粉都覺得粉樣

好唔好用？ 控油可以用幾耐

想買origins 抗痘 . 粉紅色 . 炭娃娃既面膜
諗住用係唔同地方 有冇人用過覺得點

一上嗰下真係幾粉
但我通常都係office補妝
補完噴返少少fix+又覺得冇乜嘢

終於買左dior 524coolista
一買完即刻搽上嘴 隻色真係好靚！有啲復古感覺嘅奶茶色
之前買過枝太淺嘅奶茶色睇落好病 好彩呢枝橙啲 個人會有氣色啲

佢有幾款唔知有咩分別
我用緊嗰隻係由佢隻透明碎粉壓出嚟
同碎粉一樣覺得 但方便攜帶 同都幾控油

如果外出
大概半日？
我冇實際留意
因為以前用bm甩到仆街
轉左nars之後都唔係好覺
又薄又貼
又自然又唔粉樣
利申：混合性皮膚

Sad but true
有時隻手hi到啲粉
摸落個盒就仆街

等我聽日去買先
用完再上黎包膠

我想問有冇爽膚水推介 暗瘡肌

一直用緊bm嘅肌底液加落kiehl’s金盞花水 差唔多用曬 睇有冇比kiehl更好可以轉走佢

三隻都用過。
粉紅色係我最愛，用完皮膚滑咗
另外兩枝就無功無過

藍啦
白個target customer 唔係廿零歲𡃁妹

btw 覺得廿幾歲未洗用la prairie住

有無絲打用過sugao cc cream?
想買調色base調整膚色同遮小小豆豆印
*混合肌

我其實呢兩年係用cdp full set 一開始就覺得好驚艷好補水 不過除左補水之外唔覺佢幫到d咩 又冇咩改變 差唔多價位既la mer我又唔太想試 因為知道佢地主打修復
聽用la prairie既人講 你幾多歲用佢地 你皮膚就會停留係幾多歲 (我知聽落去好廣告 ) 所以貴d都想比 因為想提早抗老 再加上好多人都話佢地出名做到延遲衰老 所以好想試

我除咗無膚色暗啞同我好少出暗瘡之外我膚質同你差唔多
我都係24歲
依家用緊decorte嘅toner同乳液 tatcha嘅silk cream 仲有chantecaille嘅mask
你唔介意可以試下
覺得我哋呢個年紀都係補水最重要
Anti aging 廿七廿八歲先開始都未遲
咁早用la prairie睇住虛不受補呀女

不過我係la prairie skin caviar fdt嘅終身打手

唔介意我咩都想試
佢地個粉底真係好正 真係真係用成日都唔會變灰變黃 所以想買埋佢地個cushion看門口

喂呀好吸引
會唔會粉樣

有無圖 好燒

不過你預佢有d 難嗅 因為佢有中藥

想問下咁多位絲打有無遮瑕介紹，主要遮黑眼圈

Cushion我都係唔買
我如果會用cushion都係想出街嗰陣方便補妝
但係佢個cushion勁大嚿我都放唔到落我啲袋仔
帶唔到出街都係算
同埋我啲粉底日日用都夠我用三五七年

用開canmake 3色遮瑕 遮瑕力算幾好 但膏始終偏乾
不過針無2頭利 睇你想要水感d定遮瑕力高d

我都未有時間去counter睇 唔知佢原來係大份 如果放ipX同佢個cushion入cc mini 20cm再加cardholder同一包tissue你估會唔會好逼

cdp stick concealer / nars soft matte complete concealer

應該放唔落

遮黑眼圈可以試下nars radiant creamy concealer

Ok又慳番千幾蚊了

搭單問，如果遮暗瘡印呢

同推 LM
有年 sogo 感謝祭有粉㡳set 入面有個細細地嘅粉餅 用左幾次就買埋full size
補妝黎講coverage 幾唔錯
不過係要補濕做好少少 如果唔係有少少粉樣
我會帶埋 ipsa 支補濕棒岀街

我覺得好好用啊個面霜
我混油 平時訓完一教tzone都會出油
用咗之後如果開冷氣訓完就冇出
唔開第二朝都會少咗油
但我媽乾肌就覺得gel cream唔夠補濕
我見外國機場特價已經回購多兩樽面霜 打算長用
Serum俾啊媽拎咗去用所以答唔到效果
但應該唔錯如果唔係屋企人都唔會拎去用

仲有雖然我混油但額頭會甩皮
用完而家冇甩 （但feel到仲有少少乾）
希望一路用落去會好啲

暗瘡同暗瘡印我自己用緊nars soft matte complete concealer 因為如果用soft matte 遮眼底覺得太乾

樓上講la prairie
想問有冇用過佢嘅foundation?

Ysl超模粉底液真係混合型皮膚人士福音
如果係中性 混乾 混油我都幾推呢款粉底比大家
連續幾日返工帶妝超過8-9個鐘都冇乜溶妝
出少少油仲靚仲自然
我係夾埋佢個primer用 化完上少少nars碎粉
不過我個鼻一上碎粉就有啲浮
想問下 如果我用定妝噴霧取代碎粉會唔會好啲 因為我係mix偏乾皮膚
有時皮膚狀態唔好 連雙頰都會有啲啲浮
聽講make up forever隻噴霧幾好用？有冇絲講下使用感？

會唔會好大舊？

Yes真係好好用
我都會帶枝ipsa棒出街補
或者會喺補完噴Mac Fix+

我最後太急需
去左Clinique 度問
個BA 話moisture sugar 唔係面霜 唔可以當面霜用
結果最後聽樓上絲打講買肌研

Mufe pro finish

呢支真心正

Yes! 強推

咁係咩黎

我覺得pro finish會氧化，同埋完全唔控油

可以包膠一下嘛
Coverage點
想入手
但好似好貴

類似係 面霜之後用 用黎包裹你用過既護膚品
但佢本身個別用係起唔到作用

我係用緊佢樽裝個支 cushion我冇入
佢支粉底上面好貼 自然唔厚粉 唔會點氧化 過左幾個鐘頭之後都唔會變暗變黃變灰 因為我個人用Dior 同Chanel都出事 LP係我塊面上真係好得 如果可以 我覺得問BA攞sample試試先 話曬都就黎2千蚊一支
利申 混合偏乾
利申2 我底妝routine: CDP la creme—> Guerlain meteorites base—> LP fdt (tender ivory) —> CDP loose powder —> UD all nighter setting spray 可以全日(8-10hrs) 唔補妝
希望幫到你

嘩好貴
我以為一千五樓下tim
心思思買俾自己做生日禮物

Tender ivory夠唔夠白
我用porcelain blush都覺得唔夠白

第一次用嗰時真係好後悔愛得佢太遲

其實佢有枝toner 都幾好用

新手化妝一問
$200～250內有冇開架粉底推薦 混合肌
新手用蛋定掃好？
唔該曬

我睇番官網啲色 tender ivory應該冇porcelain blush白 齋睇呢個chart 我估creme peche 或者 pure Ivory 應該啱你啲

我用又冇呢個問題
同埋覺得用佢補妝唔會變粉樣

不如加多少少畢直直接上專櫃粉底啦
以底妝類黎講開架同專櫃差好遠

絲打想要粉底液定餅呀?

雖然唔係開架，但係推介kose esprique支粉底液，都係200頭埋單

幸福肌買滿5000免運
但其實係咪無乜用
一支角質毛孔淨化面膜先1350
或者仲有無其它好用嘅product
我混油

防曬 好透薄

有咩防曬好用 自己用緊fancl覺得麻麻地 有無人用過shiseido

Curel

想問下有無定眼底嘅碎粉推介？試咗好多款例如lamer/CPB/Givenchy嘅碎粉定全面好靚，唯獨定眼底好乾同會甩，已經買埋LM特登定眼底嘅掃配合 或者有無for妝前用嘅眼霜推介

唔該你
即刻睇下

你平時定眼底會唔會bake架？

頂盡筆直$500左右買唔買到專櫃
DSE雞努力番part time 中
想試下液

500蚊dior都買到喇
九成up得出名嘅專櫃都買到

唔會呀

試下bake10-20秒睇下會唔會好啲 我都係用緊cpb bake眼底 眼底都keep到好耐架 亦冇乾同甩既問題

都唔細...... 不過我好少帶好細個嘅袋出街
所以都裝得落嘅

幾好用 之前返學唔想化咁多野 就用佢only

想問下有無絲打有用hourglass個雲石胭脂？luminous flush同incandescent electra都好靚 好難揀

Sorry唔係好識，係唔係即係撻一堆粉係眼底到等廿秒然後拎掃掃走佢？

係啊 可以試下

唔該晒絲打

佢嗰枝要用佢個唇部缷妝啫喱先缷到 等於焗你買多佢一樣嘢

今日碌ig發現Koh Gen Do出咗New Aqua Foundation 上youtube搵review我淨係見到兩條，睇Michele Wang個 test & review望落新配方比較水狀，但又冇舊個隻咁有光澤，好想買呀 但我依家用緊個枝Aqua Foundation上年十一月尾先買，仲有排用又唔想嘥野

btw我最近買咗Koh Gen Do隻迷你裝soft beige防曬碎粉，個粉撲好細攞粉好鬼麻煩 上完粉塊面仲會有少少glow妝感真係好自然，但係我覺得佢唔係好控油 本身混合肌，中午食飯個陣個鼻已經出曬油

唔知絲打有冇咩控油但又唔會搞到好matte嘅碎粉推介

有冇絲打用過美肌app面膜
好似係台灣熱賣

問左幾條台妹都話唔識

有冇絲打用粉餅
睇ptt kose/covermark/ 心機粉餅好似都唔錯 有冇人用過
利伸混油 想買黎番工用

開架粉餅160就有

Lush 既 tea tree water 唔錯 但會有少少乾，要做好保濕

新手用雙眼皮膠紙定膠水好？
有冇推介

想問有無toner 介紹
乾肌 但鼻同咀中間個位有時會爆下荳

Makeupforever個個hd foundation 幾好
人生第一支粉底液 係佢個個water blend
以前皮膚好無野要遮就覺得幾好 但而加有印就覺得hd好

其實我而家用緊canmake
上ptt睇人地上粉餅方法
上左concealor 上d透明碎粉 再用掃上粉餅
驚溶再上碎粉 咁上會持久好多
雖然好麻煩但番一日工都冇之前用粉底液塊面咁油
Kose係台灣好hit個隻丰靡美姫粉餅呀
不過爬文話會致粉刺

有冇人買左armani新粉餅

啱啱收貨 Fenty beauty 個highlighter 靚到

請問有冇人試過買selfridges寄非香港集運地址？
寄邊到冇tax?

diffused heat同dim infusion都好想要, 諗左幾個月都未諗掂

強推 kiehl’s 金盞花 toner
鎮靜 消炎
以後都正係用佢

新人lm， 係巴打，但皮膚真心唔多好，呢排研究緊護膚品，有無人可以解答下我問題

想問爽膚水，成日見d人講咩薏仁水，其實用法係咪即係你鐘意噴就噴? 好似人飲水咁? 如果本身臉有d痘印+ 有d位會凹凸+ 少少油，見有d水楊酸爽膚水，係咪會好d?

如果想最簡潔，唔想用面膜呢d，係咪爽膚水+ 面霜就夠? 買d精華液偶爾用就ok?

爽膚水其實唔係必然既護膚步驟，最緊要係睇成份同埋因應你皮膚需要
而爽膚水都有好多用法既，包括
1）入落噴樽噴塊面，方便隨時可以噴
2）用手拍入皮膚，最唔浪費
3）倒落化妝棉擦拭皮膚，順便輕微去角質
4）將化妝棉浸濕，當面膜咁full上面幾分鐘

水楊酸係成份黎，唔同爽膚水/精華都可以有，可改善黑頭粉刺，但比較刺激爽膚水有呢個成份就唔建議用黎full面啦

巴打你算係暗瘡肌，水楊酸都適合你既，面霜可以唔用，用gel cream/清爽既乳液就得，有budget可以加番個偏水狀既精華

excel 07新色 有無絲打用緊

我諗緊買唔買06
本身有03

有無調色Base介紹?夏天唔想查粉底

見好多人大推bm
我依家用緊everyday minerals 不過係完全唔防水
一掂水就即刻白色水珠
雖然平時都冇嘢嘅 不過嚟緊去泰國唔知點補防曬好

bm 防唔防水呢
定係所有礦物粉都唔防

有啊 真係好靚 但06會user-friendly少少 07有時重手少少會好腫咁

03係大路少少ge earth tone偏啡 係一年四季都得
06係有少少粉紅 但都好易carry

利申2隻都有 我近排上carousxll 買到$100 Za

excel出左新liquid eyeliner 黎緊去日本買

想問ipsa棒香港有無得買

冇
日本限一人買一枝

我想問呢
我油肌男有特別場合要去想遮少少瑕
但以前從來都冇化過妝
係咪買1支遮瑕膏/cc cream就得？
我上youtube搵「男 遮瑕」
啲片又用妝前液 又bb/cc cream 又遮瑕膏 又蜜粉
係咪一定要買哂黎做足？
我淨係想重要場合個陣遮少少野 平時冇乜嘅需要

睇完呢條片心思思想試膠原蛋白粉 仲話m前m後一星期食最有效
但其實都有文章話坊間既膠原蛋白產品對身體吸收得有限
有冇絲打有食開可以分享下後感其實有冇效

或者益代購囉

我早排去大阪個frd又想要 結果要分兩日去counter 買先買到兩支
仲要去counter 買嘢係要11點去攞籌

留名豐胸秘笈
個身多肉但都係細cup

本身有想買 但上網睇話會爆粒粒
我諗皮膚狀態唔太好既絲打要慎重考慮下

或者有無細變大既絲打可以分享下

想分享下
用緊bm礦物粉 因為唔想變粉樣 最近都只用佢補眼底
我平時係礦物粉全臉 -> concealer 黑眼圈
之後用relvon蜜粉餅(之前跌落地下碎左.... )淨係印下眼底幾下就得
我會用canmake隻平頭硬掃去印 會有啲似bm掃咁印到啲粉實啲唔多覺好舒服
自從用左呢個方法 眼底無再咁易甩妝
我覺得relvon呢隻真係好用 用黎當碎粉全面用都好正無咁易出油
但我覺得支掃印眼底就真係有幫助到個個位Long lasting 啲
你試下用呢類掃睇下有用無

用barepro乾到起曬乾紋 已經化妝前濕敷埋都仲係咁
反而用remedy個妝仲靚啲
Barepro仲要溶到一達達
點樣先可以救返barepro

我又唔洗拎籌，好快買完
一次係心齋橋大丸，另一次係梅田唔記得邊間百貨
反而流金水行左大阪神戶京都都冇貨

唔該，爽膚乾唔怕 最怕癡粒粒發癢
今日手癢買左ablion健水打算濕敷玩，遲兩日買埋lush先

上網睇完有人話致痘 btw用緊

Marianne rose 有無人絲打用過？ 隻魚子醬系列保濕掂唔掂？

我都買左
想問大家用佢黎補妝係先印走浮粉位->ipsa棒->補粉咁?

想問下，上完礦物粉，仲使唔使上碎粉

我係呀
上次就係五月去心齋橋大丸就係要拎籌
流金水連埋好多熱門products 好似話係全國斷貨
d 講普通話嘅 BA 講
想買Clay mask 都買唔到

可以唔上都冇問題
呢排熱出油多咗上埋碎粉有持久咗
睇自己需要

用開bm remedy 不嬲唔上碎粉
耐左有啲油 但係溶得好靚
最近天氣熱諗住用碎粉定妝
結果反而變左粉樣 啲暗瘡變晒3D

係
覺得上左反而無咁自然同粉樣
用bm original 淨係會上少少碎粉係查左concealer既眼底就夠一日

想問負皮嘅人諗緊咩
有其他意見咪講囉

有無邊隻定妝粉餅/碎粉係有防曬
又岩大汗混油肌用？
最好有色不過透明都ok
好似lm mufe 都係無色無防曬咁

之後去泰國暴曬
雖然會噴防曬當補防曬
但好似用埋防曬粉餅補穩陣啲

化妝新手都問下關於補妝問題
用緊 MUF HD LIQUID + 蜜粉
四五個鐘後下巴浮粉最嚴重 其他地方就有啲變暗
我會搵紙巾印一印再噴少少保濕
之後用 MUF PRO FINISH 餅補粉
但我覺得補完無乜分別 唔覺有色上到去 又或者好唔貼
求指教

之前我就係爬文
係心機（shiseido maquillage，前面有位絲打搞錯啦）同 豐x美姬（kose)
心大心細~
兩隻我都去過專櫃試
心機shiseido d ba好臭串，唔撚理人
但kose d姐姐nice好多
之後揀左kose
個妝好貼，又唔會粉樣
比起我以前用bm好好好多
Bm幾隻底妝得都用過晒
全部都唔long lasting
一甩妝就仆街
唯一我覺得可取就係佢枝complex rescue
不過就算冬天用都易脫妝
直到遇上kose
利申混合敏感性皮膚
注：想試新粉底既絲打最好搵多幾隻試
未必人地岩既你都岩
我都係兜兜轉轉又試過日粉歐美粉
都係轉投番日妝懷抱

Za,fasio ,sofina，media都有出防曬粉餅

防曬碎粉media有

各位有冇deodorant好推介?
幾年前試過買呢款黎用 但用左一兩次好似都冇咩感覺
最主要係想辟下格肋底浸味 有時就算坐office腋下都會吽到有汗

media 個盒用完好厚粉咁

以前用呢個牌子
喺價真盞買 $30樓下
用完唔會有味
但冇其他神奇功效

Biore出左隻止汗走珠 幾好用 佢話唔會塞毛孔

用緊隻走珠板
From iherb

開架感覺d粉無咁幼細
好易變粉樣

今日買左新刷
好興奮呀

呢隻無味緊係辟唔到
去萬寧揀啦 多款過sasa
最好唔好用噴嗰隻 塞毛孔

lm
點睇hourglass隻hourglass highlighting stick

見過有人分享有d止汗水晶係用完都會照流汗 但汗就冇味既 如果搵到呢種我都已經ok
有時形住噴/走珠都會塞毛孔 我好少試止汗產品 唔知邊種會唔塞

我買左噴果隻 覺得冇咩用
我睇返啲資料話係幫你出汗果時快啲蒸發而唔係止汗

最近睇kathleenlights搞到想換碎粉/粉餅 不過完全揀唔落手
有冇絲打俾到意見我
而家有興趣買nars碎粉/粉餅
charlotte tilbury粉餅
hourglass ambient lighting powder
同fitme粉餅/碎粉
利申極乾肌 夏天可以淨係噴setting spray就出街

超油肌用粉冇咁幼既會持妝d

以前唔識搞嗰時試過有臭狐問題
我覺得好重要嘅係一定要剃乾淨先 keep住清爽
因為我係大汗到試過去睇醫生
先知道止汗劑係要瞓教前搽 因為佢好似要五至六小時先有止汗作用
我而家慣咗臨瞓搽係for止汗 出門搽係for香味
試過諗住唔用咁多止汗劑
改用有薄荷/酒精成分嘅濕紙巾 一出汗就抹一抹
但係要好勤力入廁所抹先全日都會無味
搵到隻同自己汗味夾嘅止汗劑好難
咁講好似好核突
但如果搵到啲同自己汗味打交嘅止汗劑味真係好
所以揀香味都係一大問題

等我都試下擺返包香體濕紙巾係office 始終清潔都係辟味既源頭
臨瞓前搽嘅話有冇話揀返啲成分天然啲嘅牌子？ 始終痴係格肋底up住咁耐好驚d chemical野搞到敏感/色素沉澱

絲打多謝你嘅分享! 我會試下你講果隻牌子
btw我都係絲黎

香體濕紙巾會唔會變成香味混埋汗味

之前有絲打推薦missha既英國梨 好香
不過比ja malone濃好多

同埋有冇有色base好用又唔起粒粒
依家用media又可能排卵期 起左暗粒

絲打想問下missha 英國梨啲味會唔會好快散同好大浸酒精味呀？ 買左peach blossom 諗緊買唔買埋英國梨

我12點噴 到晚上7點幾隱約仲有d味
酒精味就唔太聞到 係第一下好濃有d俗
overall黎講 又平又正

最好唔好再用base

有冇絲打用過可以分享下？

點解

唔好意思有小小核突
但想請教下，鼻上邊過啲凸起嘅肉粒應該點搞好？已經困擾左我好耐 成個月球表面咁

想問下美白化妝水既話
雪肌精定係肌研會比較好？
我無敏感肌既問題
有無絲打用過可以分享一下？

冇用過肌研
用雪肌精真係白到，一分錢一分貨 但都幾多酒精，濕full都唔好full咁耐

好似係增生性痘疤嚟 係嘅話要搵皮膚科醫生做co2 laser 絲打去睇醫生問下好啲

係咪要長期full先有用？如果我平時就咁用化妝綿抹哂成塊面有無效果？

液狀粉底易生瘡

唔好意思 呢個係唔係酒糟鼻？
睇下醫生問下好d ?

係我部機問題定點 睇唔清楚 試下遠小小影

普通皮膚科就可以？

咁會唔會清楚小小？

我都唔知呀 一開始係生石頭瘡，跟住就變成咁喇

皮膚科專科比較好 如果真係要打laser嘅話記住要搵皮膚科專科醫生 唔係有皮膚科文憑嘅
絲打可以睇下呢個post啲相 睇吓係咪同你情況相似

其實佢似係肥咗先升cup

絲打唔該曬你先，我追下post

睇到 我都試過生！ 入面係硬定軟？我係軟既但keep住唔肯退 到最後我係夾硬每次都用針擠佢出黎 擠到損左 留左少少印 但就平返

我覺得full同抹都有效果既，但full就更加明顯快d白（壞處係對皮膚更加刺激），你初初用試下抹先啦，皮膚受到先開始full，我覺得雪肌精係work過好多美白精華

入面係軟架，摸落去feel 到入邊無野，所以我無搞過佢。但呢排想化下妝，覺得好礙眼

膠原蛋白粉係無用 唔好哂錢食

試下minon
我自己敏感個陣都係用佢

我又係有粒石頭瘡生過係鼻到
之係就變左咁 不過過左幾年佢冇再咁紅
但係都係好似有少少突起
我都好想整走佢

用緊艾詩 既走珠止汗劑 覺得止到 本身大汗 出門時搽
會止到 但如果keep住出好多汗 例如行山就都會濕
但混汗味唔會臭先囉
我自己冇臭狐所以覺得幾好 但如果本身體味重 我就唔知喇

補多句 我用個隻係有埋美白既 包裝係黃玫瑰 入面白色既 就唔係水狀個種 sofar用左十年 胳肋底都好好彩仲係白色

kiehl's 美白淡斑精華有無絲試過？
點睇

嬲到打錯晒字

你自己唔覺得乾就得 有啲facial會係咪都搵啲嘢踩搏你做啲貴啲嘅facial/join plan

宜家唔太敢買護膚品面膜，藥房卓悅都平得好緊要，唔夠膽買
又形住莎莎個d都係同一來源入貨，不過賣得貴d

雙頭遮瑕掃點用嫁
係咪多啲地方要遮就用大少少個邊
相反就細少少個邊

有冇人用sofina個控油base爆撚哂瘡同粉刺
到底有咩控油base係岩油雞暗瘡肌用

有冇去皺紋eye cream推介

今日照鏡突然間發現眼紋好嚴重好驚嚇

如果要日日化妝，係唔係用礦物粉好過用bb cushion?

同問 想買俾媽媽
見到好心痛

我都想買anti ageing嘅野俾啊媽
但係我地又好少討論
有冇啲醫學美容嘅牌子好？
我媽唔中意用專櫃

大 用三文魚色調色
細 搽淚溝 提亮

絲打諗住點整？

以前一直都冇
近半年額頭多左好多1粒粒 但佢又唔紅 淨係突左出黎
有時會有1.2粒變左暗瘡
主要係咩原因同可以點解釋
敷泥mask個d有冇用 同大家有咩推介

Missha好大支個款
我覺得樽身設計有啲老土 所以買咗佢副線a'pieu嘅走珠香水freesia 同jo malone都好似但唔long lasting

最近想買一盒有齊眼同胭脂去旅行
見到呢盒幾靚 有無人用過覺得點

同問!!!
我都係近半年先咁 有時手多摸一摸即刻變暗瘡 最嚴重嗰期幾粒變石頭瘡個額頭紅曬超核突
但護膚品嗰啲一直都無轉
所以以為係因為壓力大同夜瞓搞到咁
呢排好咗少少
早瞓咗 同埋唔再搽面霜嗰啲 我諗係太油就易變成暗瘡
但都係摸落去唔平滑
同埋之前啲瘡啲印好難退

呢盒未用過 不過建議可以去innisfree買一粒粒嗰啲自己砌 有齊眼影胭脂陰影光影 勁多選擇

講開missha 我買左支peach blossom and honey 真係同jo malone 個支nectarine 好似 真係好正 平咁多

唔同質地架喎兩支野

想問下塊臉有啲油脂粒，暗瘡印同少少暗瘡，想問下大家會點搞的？ Thx

絲打可唔可以講多少少
我見兩枝都係gel狀然後用掃上
出到黎又係令面唔係matte
好多人都拎兩枝一齊比較
我以為兩枝質地係一樣添

Avene?

最好不要用base

昨日去左cosme store,勁多人，sofina粉餅得03，05色，控油base更冇貨，多數係sasa已經有既品牌，新牌子唔多

同log on差唔多大間，行一圈咩都冇買就出番來

我今日都去左行
香港人比較多 大陸人應該仲未知
d野同莎莎差唔多價
我見d人好多都拎住幾樣野同個籃
但我冇做功課 冇野睇岩
唔知呢度絲打有冇咩好野介紹

Dazzshop

1st quality 黑色包裝個mask 好正 乾肌真係要試

乾+敏感肌有咩洗面奶推薦？

一定係無印個隻! 又平又好用

啲人話無印係平價版Bobbie brown!

點解？

眼影個d超靚

Revlon colourstay foundation好唔好用？
見佢近排特價 睇評價又話適合夏天用
心思思又想買

見到樓上有汗味問題 我就分享下
我格肋底幾大汗味 但未至於係臭狐 細個用開噴霧止汗劑 但唔識分邊D好 邊D會阻塞毛孔
同埋D汗味溝止汗劑好難聞
之後上網check左好耐

對得住個價錢
幾long lasting 我混油肌
遮瑕度一般 唔算好乾
未到超好用 開架應該有更好選擇

唔好意思有啲核特 不過我唔知點解決呢啲粒粒 呢排冇乜暗瘡不過右邊面多左好多呢啲粒粒 佢地係少少突起 試過多手吱 會好似有一條野咁出左嚟 之後敷返soothing mask第二日會平左 不過過一排會出返 我唔知點算 佢又唔係暗瘡 不過化左妝會見到突出嚟一粒粒好核突 有冇絲試過咁樣 可以有咩解決方法 好困擾啊麻煩曬

有冇絲用過too faced born this way fdt catie條片好燒

有冇絲用過covermark 草本粉底霜
本身有痘印 同埋會標啲小暗瘡 唔想要啲好焗住曬嘅foundation
唔知好冇入手好

以前試過咁
最後發現係自己對卸妝油敏感
換左之後就滑返晒

好用呀 唔厚 coverage 可以build up
但而家夏天未必岩 秋冬用就最好
利申：混合肌

頭先用嚟捽臉，連皮都捽甩埋，依家我塊臉有一大撻甩皮同紅 明明支嘢臉部專用

絲打白色好似毛咁既係咩黎

就係甩嘅皮

Wtf
快啲敷鎮定肌膚個啲mask!!

會唔會好易致痘 夏天易甩妝？

趕住瞓 搽咗cream 希望冇事

有無絲打試過肌研糀潤

液狀粉底油肌暗瘡肌易爆瘡

上面講起base 我要讚下bm既prime time
好保濕 清爽唔油
可以修飾到毛孔
搽完塊面望落超smooth
我自己油肌 我個fd乾肌都話好正

大家係邊到買 the ordinary？
30% Aha 個支見依家網購一係貴原價好多 一係sold out
除左li支 有咩護膚品仲可以收細毛孔

當然啦 相對上磺物粉係對皮膚冇咁有負擔

停用所有野，去睇醫生

armani霧面嚟架 建議你去專櫃試下 一試就知分別
如果要潤一定係YSL架啦 但我覺得armani 405顏色好靚

想問下各位c打有冇啲去黑眼圈同埋黑頭嘅推介
個鼻黑頭困擾左我好多年

用緊施巴個隻保濕潔面露
幾好 洗完唔會乾 都夠乾淨
聽講cetaphil個隻都ok

la roche posay 舒緩到塊面敏感

多謝你既回答

去睇醫生啦 反覆出現既肌膚問題最好去睇下醫生

做好定妝

我覺得自己做功課 試多幾個牌子
碰過釘 先會搵到

順便一問 有冇人打過針整淡黑眼圈

呢個星期六我會去啲細美容院做個黑眼圈療程，
做完會報告下 我做嗰陣唔洗打針，間店都有幾多連登絲打推薦，所以去試

返緊pt冇乜錢試
我上網search過，想搵啲日常妝，但好多都好濃

*我做嗰間

［集思廣益］
我都比較常曬太陽 但額頭特別黑 可以點搞
我冇搽開防曬

講開專櫃 有冇絲打試過啲修眉服務 未試過想試下 但又驚中伏

想問下金樽噴霧好唔好用 想買噴霧補防曬

你自己都道出左問題所在，問黎做咩

唔關搽防曬問題
係沉咗 好似印堂發黑嗰隻

既然絲打想集思廣益我就試下幫手諗有咩方法
搽防曬/戴帽/擔遮/剪齊陰/唔好曬/印堂發黑要搵師傅搞

請問各位barepro 粉餅用家
上完粉後仲會唔會用碎粉定妝?

有咩掃用黎上blemish remedy好？
唔想買bm個原裝掃

修眉要夾人
上次係IPSA朗豪坊修我自己就覺得幾好

岩岩線完面塊面起晒紅色粒粒
有咩方法舒緩

睇youtube搵大沛，小米既channel有教新手化妝

我覺得自己五官都好怪，眼突眼窩深，臉型又怪 以前試過跟教學化，但好怪，所以想搵個專業嘅化妝師化返個適合自己嘅妝

幫襯開荃灣MAC 好掂

mac 而家幾錢？我上次去得個肥肥地嘅ba 一個咋喎

咁上foundation 前應該用d咩？

防曬

Chanel 希慎 好專業 我朋友睇住我修都話個修眉師好專業好細心

想問如果想減淡啲暗瘡印 有無平平地既好介紹

165

跟住直接foundation?

CLS個個問base嗰個人都一式一樣答最好不要用base
信佢一成真係雙目失明
base除咗有調色作用仲可以好似保鮮紙咁幫你啲皮膚隔住啲化妝品防止啲化妝品嘅有害物質 如果你日日化妝都唔搽base我只可以話爛面同你又拉近一步了

咁絲打話自己係暗瘡肌嘛
暗瘡肌用少啲液態化妝品好啲
我諗用防曬加礦物粉 爛面嘅機會一定比用base細

當然，防曬加礦物粉呢個做法唔落base都無問題
我見絲打無話自己用礦物粉先講base係一定要用
的確係少用液態化妝品好，但有時候礦物粉都唔係個個人啱用，至少我都曾經上網睇人review話係唔啱用嘅。

其實base咪一樣化妝品 係我眼中都係無分別
長期無用過base 咩事都無
有時只係用有提亮作用既base去打底 令個妝感靚d

base 頂多咪話係調色/遮毛孔
保鮮紙隔化妝品我真係唔認同

base係化妝品之一，但會唔會令人爛面都係好因人而異
我就係試過唔搽base而爛面嘅人，所以自身膚質都係好重要

嗰個絲打好熱心成日幫其他絲打答問題好好
但係成日齋答牌子名連review都冇
叫人唔好用base又唔講點解
幫唔到人幾多

可能我講得誇張咗 但唔多唔少都有擋小小嘅

想知你嗰段唔用base爛面嘅經歷係點

嗰陣係因為懶同貪快而無上base就上粉底，翻工日日都要化妝，每次落妝都會先用油再用缷妝水，所以不存在落妝唔乾淨嘅問題。
keep住咁樣大概一個月多啲，直至有一日落完妝塊面開始紅同起啲粒粒，之後有啲位例如下巴、額頭都開始爆瘡，嗰陣唔知咩事，以為純粹自己問題，所以我無落base，但情況越嚟越差，直至嗰陣朋友同我講係咪關無落base事。所以之後嗰幾日化妝都嘗試落翻base睇下情況，結果無再爆得咁犀利，情況都算受到控制。
可能我呢個情況未到爛面咁犀利，但都處於半爛狀態

我自己就用Clinique 支維c精華
但有啲貴 550一個月

sorry 我混油肌日日用調色base都未爛面
咪又係化妝品 阻隔啲咩姐

無話用base會爛面 爛面與否除咗產品之外膚質、狀況等等都會影響到
所以我咪話可能我誇張咗囉 睇咗上面啲留言未阿

我無

我會薄薄地用lm定T字位
夏天bare pro 真係唔持娘

持妝*

有冇人有用膏狀嘅遮瑕/調色盤
平時用液妝嘅好似唔夠做
但又驚膏狀會焗粒粒
啱見到Luna嘅6色遮瑕盤心思思想試
有冇絲用過
（但好似係韓牌 唔sure 驚驚地）

補圖 from Google

同問有無葵青荃灣深水埗區facial推薦

用過ipsa三隻色嗰隻 我眼底平時唔算好乾
但用ipsa會唔貼 同有乾紋
反而canmake又係三隻色嗰隻都仲好過ipsa

腮位有粒閉鎖粉刺，已經好幾個月喇
前陣去完旅行就發炎，又紅又腫
依家慢慢縮細返，但都係無頭
點搞好？

戴番個頭盔就唔洗對之前既言論負責任
唔講真係以為你係某品牌ba
“阻隔化妝品有害物質、污糟空氣”一早比好多醫生推番左啦，唔明點解仲有人信
Base/primer只係對妝感、持久度有影響，從來都唔係必須要用既化妝品
似保鮮紙咁勁既既base，我都好想睇下有咩成份，絲打不如分享下你用邊款base

我無唔負責任，我都知道自己有講錯、同可能誇張咗，上面好多絲打都有反駁我嘅言論，所以我已經再三強調可能我誇張咗。
我獲得嘅資訊都係買化妝品、護膚品嘅ba同我講，可能你會話佢sell你買嘢梗係咁講，我唔係專業化妝師或者美容師，無辦法判斷每一句嘅真假，我已經盡自己最大努力上網search下，可能帶咗啲錯誤信息比人，我係呢到講聲對唔住。
但我想講一句，base對我嚟講係必需品

有冇人用過canvas eye mask ? 想用黎去下千年黑眼圈

我NYX去門市試過綠紫橙果隻三色
好難推 唔知要溝幾多粉底液先得
canmake冇紫色同綠色

油肌啱不？

之前用過 jo malone peony and blush suede 覺得好甜好正 呢家用 penhaligon's empressa就無再用過枝jo malone 了

想問下有冇絲用過kiehl’s嘅eye cream
我兩隻眼有幾條細紋 又kick粉

啲人話啱油肌同混油
佢有控油
但我個人覺得油肌用落未必會好夠力

佢不會好matte
又有少少光澤好自然

乾肌做好保濕應該都ok

利申: 混油

如果男仔出油出得勁 有冇爽膚保濕既產品推介

油肌用緊
用過sofina覺得好易浮粉+顯毛孔 ysl就幾個鐘就溶
之後轉呢隻真係返唔到轉頭
就算夏天用 隔咗段時間塊臉出油 印兩印後都影響唔到個妝 又唔會暗沉

除咗粉底之外 覺得唇膏都好好用
好希望佢快啲喺香港會開專門店

肌研控油/清爽嗰條line都唔錯

用過左下果隻
唔覺得有改善眼紋
例如我夜晚9點查完
12點啲眼紋已經出返晒黎

同埋如果皮膚狀態唔好
查上去時有少少乸

用晒一定唔會回購

你圖個幾隻冇用過 但有用過牛油果個隻 我覺得對乾紋有少少用啦 但又唔會話會冇曬啲紋咁 志在令佢唔好再惡化啫

Innisfree 綠茶line

我岩岩買左canvas eye mask 見上網review ok
不過睇黎唔多絲打試過 等我用下先 好用介紹大家

其實係咪洗面 爽膚 保濕就夠

我都係用緊左下果隻，第二罐了
冇惡化落去就繼續用

我都有!!! 去美容院做facial時佢話jik出黎細細條姐係個底太乾，之黎我加強左保濕，加埋矽針就少左好多暗粒!

Yes 簡簡單單基本就ok

有需要一星期做一至兩次深層清潔

想買La Mer Gel cream 但朋友買錯左佢個特別版個精華面霜 平過香港放 有冇人有興趣 求收留

睇緊精華
Kiehls midnight recovery 同 淡斑精華
好貴但好想買 有冇巴絲試過

介唔介意講喺邊到做矽針

有無絲打用過ig成日po既女神修護洗髮水/髮膜？
我把頭髮成日都有碎碎飛出黎同好唔順滑
枝野有無用後感？

頭髮用椰子油做髮尾油同焗油堅正
之前染到爛髮毛都搞得掂，但要注意份量。

avene果枝噴霧好冇用
坐office好乾 乾到出油

想問化左妝幾個鐘後會出現白芝麻係咪避免唔到
無論用bm,lm,ipsa 呢幾隻粉底都會出
係咪用base 會好啲定要打好個底

想問下有無絲做過微針？ 做完凹凸洞/毛孔係咪平咗細咗？

我諗間間差唔多 我果間好sell人 唔推
不過我介左一輪卸妝油同埋加強左保濕之後好左好多，當然都要深層清潔

之前買落kiehls支淡斑精華 一d都唔吸收 第二朝塊面勁笠 用左幾次就冇用
擺低左支嘢三四個月 最近冇啦啦屎忽痕拎返黎用 竟然吸收到 第二朝冇以前笠既感覺 同埋d暗瘡印真係開始有少少淡色到
好感動

之前係到問過但無人應
咁樣好似真係可以一戰

每次剃完Underarm毛 個underarm就又紅又痕敏感咁 搽野又驚夾住太焗 有無絲打有經驗

絲打椰子油焗油既話駛唔駛用洗頭水洗走? 或者步驟點樣? Thanks

有無絲打有去過美容院脱墨？
脱完係咪真係會完全唔見哂？

我都係用黎淡痘印 好有用 舊個d清得7788 新起個d兩三個禮拜都可以得返一兩成

我都想知
淨係去過醫生去打激光打走佢
細細粒個D都完全冇左 但大粒個D會有疤係到 貼左去疤貼都係去唔哂
而家其他位又出左幾粒又想去脫 但醫生打好貴

毛孔勁粗大 可以點做

美白work唔work？想試

我用過一兩支覺得用完個人好似無咁黃 但啲印係明顯走得快左

咁隻淡印精華work唔work

有冇人有收到MAC嘅msg話你之前做完問卷
可以拎價值$300嘅禮物

美顔水
不過水楊酸黎 千其唔好敷
試過敷到自行果酸換膚
好似蛇脫皮咁

大家生暗瘡有冇搽tea tree oil?
搽完冇反應 用咩最快熟

我都用過 脫曬皮 但唔覺細左

我本身黑 冇咩效果

要用洗頭水洗走
大概就係由髮尾開始搽上去小心唔好搽太多。之後扎辮/包頭巾，30分鐘以上就得。其實好隨意嫁炸
不過有一點要注意就係搽太多既話真係會勁lup。
做髮尾油就最好濕髮搽，搽髮尾就夠。

nuskin 既暗瘡啫理

cosme store好撚多人
但啲staff都幾無禮貌 講兩句就走咗去 行過撞到你眼尾望下你就走咗去
最慘係問親野都唔識答 要到第三個staff先答到

絲打nuskin係傳銷嘢最好唔好用啦 啦

真心，我見雨僑有介紹

我覺得nuskin啲產品有啲係真係幾好用但真心太貴

利申 試過但無買

之前做左個問卷佢話六月中send返黎
今日收到mag
未去換
希望唔係伏

係，勁多人勁逼，好多熱門產品都賣曬，排隊俾錢條龍勁長
本身諗住買dazzshop眼影，靚既色號一粒都冇剩

想問有冇絲會開團夾colourpop？我想買一粒highlighter

點解我用完粉底噴mac嗰支定妝噴霧 啲粉底係凝固左一達達係塊面到 之後我試下用base 再直接噴都係咁 好恐怖

試下將支嘢拎遠啲先噴 噴完唔好搞佢等啲水蒸發？

冇掂過佢都係自己一達達

我想買新出個支粉底液玩下呀~

我係一支定妝spray 同奇怪色唇膏

衣家出去拎

咩色號啊？

grey galaxy

有無人接收呀 放係度唔用好浪費

有無絲打用過ettusais個粉餅～毛孔多啱唔啱用

想求推薦較淺色嘅眼線膠筆/液
想畫好淺嘅啡/灰色做眼淺扮素顏

想搵d天然唔怕食落肚既靚色唇膏 有冇咩介紹？
用過Burt’s Bees 既唇膏 d色麻麻地

有冇絲打用過nars新出隻lip pigment嘅 warm nudes嗰兩隻色？
唔知評價如何？
有啲燒

有冇圖

係咪講緊呢set
American women唔係新色黎
我有支
唔夠白千祈唔好用
有個識嘅女仔好黑
搽起成個賓妹咁 笑撚死
夠白搽起好靚
另外果隻色未用過 答你唔到

The ordinary有sale 有人好推介

推Cold pressed rose hip seed oil
本身乾底 冬天用幾好 有助油脂平衡 同埋第二朝皮膚好有光澤
同埋淨左係手嘅我會搽落身上面有疤嘅地方 有少少去疤效果

唔係呀嘛 咁就算係唔同既product都唔慌好得去邊

邊度有sale?

試下搽得好薄咁得唔得

不過有支定妝算係咁 有無絲打分享下換到乜呀
個ba本身有問我要咩色 我就問有咩色揀 之後對完電話佢就塞咗呢支俾我
我一拎上手見到grey galaxy已經心知不妙

終於入手了
聽日可以試用了

想問絲打用邊隻椰子油

我都係一枝定妝一枝唇膏
色號係ginger rose 幾正常 不過唔啱自己 送咗俾阿媽

次次唔同亂買 ，係冷榨初榨椰子油就得

想再入手b3呀
絲打一齊夾單？
可以慳運費

B5 自膠

兒家喺台灣
有咩面膜/化妝品好推介

有冇絲打知邊間mac重有新果枝唇釉既106色 定係冇曬貨啦

Kiss me 個隻啡囉
好淺嫁話又會好似無畫 一係你畫內眼線都可以扮素顏

有冇絲有用kate新出粉底液
見到好多review都話佢抵用

我早兩個星期問過 好多支都全港無貨咁 106更加唔洗諗

想問係液定膠筆

media液體眉筆當眼線用都ok
防水防油又自然
最緊要平啊

好彩一早買左

啱啱去攞左
竟然係正常色
Beetroot

好好彩

我用眼線液
成日唔小心捽眼捽走左

姐係好易溶 ？

有呀 想夾單水陽酸

楊

想要眼精華！！

你地邊個網買？

想夾 b3

有興趣 但點交收

想買個concealer 俾啊媽用黎遮斑
佢乾肌
有冇啲medium to high coverage嘅concealer可以推介下？ 又要唔乾
唔該哂

如果平時坐office 會搽base同碎粉返工都乾到出油的話
同一時間用to既 niacinamide同b5 會唔會too much
定應該晚上用b5 早上用niacinamide?

我買開呢個
但每次都要滿75 usd先免運

2支都係精華
用其中一支就得
視乎你想抗痘定補水為主

平時想收毛孔又怕乾到出油
應該用b5 保濕就夠?

Cult beauty

買滿£50就免運費

我唔算油眼 琴日條eyeline頂左半日完全無溶
我仲食燒肉
我我只係想講成日唔記得畫左眼線走去捽眼 咁就byebye左

想入手幸福肌 有咩正野推介？

千其唔好買呀
用左3個鐘多少少就浮粉
(平時用其他粉底5，6個鐘先開始出油)

有無識買colourpop既絲打答下我，因為屋企長期無人想問買colourpop可唔可以寄去屋企附近順豐？如可以到貨順豐會sd信息黎？

CP係郵局唔係順豐

屋企冇人應該會塞張咭仔係信箱
等幾個工作天後去指定郵局帶張咭同身份證去拎

Harrods特價 寄香港一律25磅運費
想問問有冇絲打想夾

另外想問有冇絲打想夾SF

想夾 Beauty Bay都好似有

我想問一粒highlighter 請問絲打可唔可以夾單

有無陰影粉推

beauty bay冇水楊酸

nars laguna

我個枝係 double fudge
唔知可以有咩用

冬天用 正

thanks絲打

我想問點樣先知道自己真正嘅膚質？
我一直都覺得自己就混油 t位長期出油
但之前第一次去做facial 幫我做嗰個女人話我塊臉乾
搞到我都唔知自己係油定乾

首先，自己最熟悉自己，facial d 女人就絕對唔洗信，話你乾咪可以sell多d treatment
另外膚質係不停會變既，所以“真正”膚質好難解答到，可以做既係對症下藥，出油多就可以搽番清爽野，乾既位就搽潤d。
你都可以去d專櫃test下膚質，shiseido ipsa skii都有，我以前出小小油就以為自己油肌，當時係個個專櫃test都話我乾肌，呢一兩年先明白自己係乾肌

我都中左伏，朝早上完返到公司已經開始浮

有無人想夾Sephora
Tg: lanish1234

我覺得佢只係出套產品黎方便醫人姐..
因為你問佢用咩產品好 佢又唔可以直接講咩品牌
而且d人問佢咩product o唔ok
日日咁多新product佢逐個睇 佢都好唔得閒
叫你用死佢個隻咪最簡單
利申： 聽陳皮講用vaseline皮膚好左

我想問有咩收毛孔，收斂作用嘅產品係for針清完黑頭用？各位絲打有冇推介？

之前去過skii，淨係知自己毛孔大

可以去多幾個 我之前去不同專櫃test同試妝，全部都話我乾肌 果陣開始先正視自己原來係乾既膚質，皮膚係要時間去了解既

感謝絲打，我得閒去做下先 之前做過skii搽佢啲神仙水搽到塊臉敏感

其實陳皮啲野好多都有替代品
玻尿酸/杏仁酸etc好多醫美牌子都有出 肯用心搵下實搵到
佢出套產品只係方便返醫佢自己嘅病人 因為外面嘅產品成份同濃度佢都唔清楚
如果懶人唔想搵/想試下都可以買一set黎用用睇下效果
聽聞佢隻玻尿酸真係好好用 不過我就唔捨得買 太貴

我想問香港邊度有得買elf 霧面眼影盤

用緊love liner ash brown 眼線筆 都幾淺

騎劫一下，千祈唔好買nyx支TWO TIMER DUAL ENDED EYELINER，上咗蜜粉都甩到痴線，眼肚位黑曬

有無絲打用過drunk elephant既眼霜 去眼紋有無效

iherbs

有冇光影推介